啲女仲著短褲出去係咩心態？

都唔知講咗幾多次，要著長褲 包得愈多肉愈好
但每次都見到好多女仲著緊短褲出去

有啲著完短褲又要用保鮮紙由大髀包到落腳眼
你知唔知你哋浪費緊大家嘅物資呀？
如果你哋一開始著長褲出嚟已經用少咗啲膠留番俾更有需要嘅人呀

有心出去幫手嘅就唔好要人幫番轉頭啦
係咪好多人讚港女正所以想出去露住腿攞光環呀？

我哋唔係去玩呀！
我唔想你受傷 更唔想用額外時間物資照顧番你呀！
下次再著短褲出嚟 你番屋企睇連登算啦

冇心抗爭就返歸啦😂😂

Ps有出

雖然著熱褲真係玩鳩自己玩鳩身邊人
但係啲姊妹係勇嘅
下次著返長褲啦

長褲浸倒胡椒噴霧難清呀on9
女仔唔可以就咁除落來咖傻尻

著短褲嗰啲真係有心極有限
唔好同我講你有份幫手搬嘢運嘢

真係唔知班女 想點
但見佢地又好落力好真心屌唔落
但睇到背心熱褲又好想屌

只有兩種心態：
1. 想上位
2. 嚟玩

第三種可能性係真係冇腦無知嘅

buff黎
睪丸酮+++

咁on9不如大家裸體出嚟 中嘢咪直接沖囉幾方便
啲衫會索椒難清

又想屌

無囡囡腳睇 我都無心機留守了

熱呀屌你 有得揀我夠想著多件包實d

Buff 嚟

想激勵D男義士

同感
但有心幫手一件事
明知可以避免要人幫 都唔做 就有問題

熱呀

著短褲其實係提高活動能力

屌你個閪，番屋企睇av打飛機啦

你指熱褲？
如果係指及膝果啲短褲 好多男士都有著喎⋯⋯

人地出嚟 著條短褲都話人上位 到時就俾你依啲人屌到個個返屋企睇連登

笑撚咗 熱同受傷 你揀後者

唔係真係勁短個種就算啦
有啲人係去完行街散完步，先突然感悟想加入前線架
行街個陣唔著短褲真係會熱死

你咁講同邊個衝邊個係鬼一撚樣邏輯
你可以提醒佢地著番長褲好啲
後面果啲完全無必要

因為怕熱
Sor下次會著返長褲

仆你個街，咁全部女低胸短褲囉，你一邊衝一邊幫囡囡包手腳沖水囉

咁多人企埋一齊仲著到成個西伯利亞人咁 見到都覺得熱

咁都有得分化
真易搞

短到上閪嗰啲呀

大把黎都好似玩咁 純粹充人頭

男, 短褲

短褲都算
屌你背心/露肚嗰啲係嗰知做乜鳩
你宜加出黎玩出黎做show咩

其實大把應該覺熱姐

Sorry我係女 真係唔使屌閪 精蟲上腦唔好出去 我哋唔係去玩thx

Cls 咪撚分化啦 你可以提 但係屌把撚咩

想有多人，但唔想有好多低防禦力嘅人喺度等人保護照顧

屌你老母係咪戇鳩
著長褲仲難清椒呀傻閪
冇中過就咪撚出聲啦柒頭

畀人知係女仔，好重要

屌你老母咪分化啦 呢啲時候仲係到玩膠

樓主好心提醒 唔岩聽咪繼續短
岩聽咪換長褲

呢啲時勢仲會喺嗰啲地方附近行完街⋯?
就算係 換件衫先去都得啫
著得黑衫嚟 啫係知咩事啦

巴打我都能夠體會到，心情真係好矛盾

仲有人地出黎搏 仲屌人返屋企睇連登算
就算你係有道理
同自己人講野係咪應該好聲好氣呀

咁你唔著hoodie出 手都唔洗包
女仔著長褲焗死佢哋呀

多謝你

都係想無咁熱同跑起來方便啲姐 利申著短褲從來都無用保鮮紙包過腳

點解女人怕熱過男人咁多
提佢哋著返條長褲 又話熱又話剩
又唔係叫你著 羽絨褲

我講緊遊行呀朋友

The government is fucking us everyday.
長褲短褲唔撚著褲 重要咩？
個人出左黎你仲屌？

on9少陣啦 掛返個P牌先上嚟柒啦

睇你著咩質料褲，有冇見過人打杖著短褲

其實係
諗清楚再出啦
唔係真係黎發白日夢架

岩呀

講得好
你哋屌鳩我都咁話
睇電視見到啲女背心熱褲都上前線，其實心諗係做乜鳩？色誘警犬？

遲下係咪要受過軍訓先出得 唔打得嘅返屋企睇連登？

咁好明顯係幫對面班狗加buff加得多d
亦增加俾藍屍廢老非禮既機會

發夢見到有人露腰+馬甲線

你有冇諗過長褲啲椒會入咗去 你諗住點清 叫啲女仔當眾除條長褲？
著短褲加保鮮紙一掹就係 你覺得邊個會方便清理多啲

Err我真係有著長袖

熱啫 好心咁少事就咪鬼嘈啦

廣東話真係博大精深

你啱

見到啲囡背心短褲tote bag化行妝
都好想叫佢哋好好保護自己
唔係次次都咁好彩
有事仲要辛苦first aid去幫你哋
屌晒你哋老母

我自己由頭包到落街，無一忽外露

同感
香港真係好撚熱
平日著背心都溶哂妝
仲著長褲

好撚熱所以著 冇用過你d保鮮紙 ok? 係咪咁都要嘈一餐？

都係唔想你受傷啫 知唔知真係好痛

咁都需要一啲美色黎激勵士氣既
兄弟爬山 各有各做
勿分化 少動氣

好波 呢個真係要讚

如果佢地習慣成個夏天都咁著，你叫佢著返長褲真係有難度
同埋見過有啲好勇，雖然零防具但係噴極佢都完全唔care咁
唔駛太擔心佢地

着小背心熱褲嗰啲不如返屋企好過，見到都覺得危險

你睇到我好亂

你講我？我個no.仲前過你

收皮啦屌你老母 喺度做鍵盤戰士
有上過前線都唔會咁撚樣講嘢

短到接近無著
除唔除有咩分別
不如著比堅尼

另類分化 ?

啲狗需要更多
打得更落力

唔理着咩我都好想屌

有啲真係小背心熱褲仲上埋前面

我都怕熱，俾幾個 option
去 uniqlo 買透氣長運動褲
考慮買行山用壓力褲，透氣嗰啲

大汗撚表示要著長褲先出得黎真係不了

唔分化 最多下次發夢自己買卷保鮮紙cosplay周星馳

怕熱, 但實曬全身保鮮紙又唔熱?
我見到d女著拖鞋, 小背心, 熱褲, 之後包到全身保鮮紙

趕走同路人做咩 唔係太性感太短 普通短褲真係ok 唔係個個都承擔到上前線嘅風險

著裙就話上位姐,著長褲長期好撚焗同好唔方便走,保鮮紙咁撚平有咩好計

曲線分化

你好 係咪搵我
發夢中咗唔止要除仲要剪添呀屌你老母 真係兵荒馬亂，邊個得閒幫手除你條長褲呀柒頭，咪又係麻煩急救幫你剪

短褲都算 見過有裙又有拖鞋 心諗你嚟行街？

駁都諗過先丫，包保鮮紙會唔熱過長褲？

屌你老母，你依家出嚟屌閪定抗爭? 咪撚污染我地班毒撚義士。

成班仔腳俾你慢慢睇

有乜撚所謂
我都唔想班女咁熱咁辛苦
佢地咪企係後面聲援我地加buff囉
有腳腳前面啲仔都勇武啲
都係果句 勿分化
我愛港女
你地肯出黎 著乜春我都支持

真係屎忽都濕埋

諗著上前線最好長褲啦，否則整傷𠝹到都唔好

收皮啦仲分化

唔使屌,大家都學習緊,有咩提點下就ok

係
好多女仔衣櫃一條長褲都無

無論熱褲凍褲乜撚褲都好，好感激大家出嚟，香港有救都係因為有你

屌你老母分化撚縮返入個閪入面啦

見撚到好多女低胸露出半個gap出黎唔知做乜撚

讓那 擺呀擺呀的裙 凡士氣下沉
賜我理由再披甲上陣

Agger

關你撚事？

我明樓主都係好心想建議姐

但如果真係中椒, 係真係好好好好撚乸嫁
身體曝露面積越多即係受傷嘅位越多

最後辛苦果個係你, 而幫你嘅人亦都負擔更多

希望大家明白, 唔好再執著於啲咩想人望呀依啲唔重要嘅觀點上面

咪on9啦，短裙短褲高防啲架

屌埋d無謂野

係覺得熱啊屌⋯⋯⋯

長褲好撚熱呀屌你老母
落雨又up住
著乜撚野都要屌
咁你又唔著長褲 唔包撚住你個7頭
咁唔哂物資啦係咪

保鮮紙熱啲 定長褲熱啲

岀得黎大家就同一條船 依啲事提下咪得唔使屌嘅

頭幾日出黎都係著長褲，但發現我條長褲好撚熱，同埋好難郁動。
換咗短褲係舒服好多，同埋我地冇得即刻除褲洗。
個人認為包保鮮紙易上易拆。
如果覺得浪費，我覺得你唔係走到好前線都唔洗包。
一黎熱，二黎嘥野。
而背心嗰啲就...屌你著番件T-shirt la
利申，我係著tshirt短褲。

屌你啦，發夢個時啲女唔SHOW條腿出嚟邊撚到有鬥心上呀？
同埋你唔係想啲女上前呀
真正要屌既係著短褲既男義士。仆你個街刮一刮，hi到胡椒就要前線退。完全零作用仲要debuff

笑撚咗 人同保鮮紙 你揀後者

屌你老母啦係咪要屌走啲人呀？

睇AV都係睇，出嚟睇腳咪又係得個睇字，返屋企打飛機啦。

呢d咪人話囉 樓主收皮啦
搵d藍絲搞分化啦

呢個真 長褲痴實哂仲辛苦

講到短褲=無著褲
正常人唔會咁諗

忍唔住睇左幾次

是咪on9
短褲係方便清胡椒呀傻閪

目到短褲妹妹
士氣+1000

哩啲值得表揚啦。Be water, my friend.

唔好精蟲上腦啦見女就想屌
香港正值存亡之秋
仲有心情望囡

笑撚咗 上過前線未呀撚樣

樓主自己係女人
所以屌得咁落力

呢個真，唔好話中椒中彈，淨係唔小心仆親整損都要人照顧。唔係要你包實自己，長褲怕熱可以著及膝、七八分褲。保護自己同時係保護緊其他人。

單機啦你老母

試圖搵個絲打（我家姐）叫佢認真答：

「因為普遍啲褲嘅版型同男士嘅唔同，一般都會偏緊身、顯腿型，紮肉咁，連胯位都緊過你地啲褲，坐都辛苦，你試下搵啲布包實（係包實，唔係覆蓋）咁行出街，你就會明點解我地唔想著長褲

你可能會話咁點解唔著鬆身褲，咁因為唔係個個著得好睇，柒嘅嘢你日常出街唔會著，咁自然唔會響衣櫃一搵就搵到，於是出去夢遊個陣就唯有紮肉與短褲之間抉擇

仲有唔係個個都有運動習慣，屋企有通風透氣嘅運動長褲

唔係短到見底嘅，就原諒下佢地啦
不過可以呼籲買褲嘅」

咁wor

依句真
所以我想叫大家無謂點熱都好
短衫褲無所謂
但買件長雨褸 好擋得 防水好緊要
你d衫褲點長
佢地唔係噴霧咁簡單
佢地用椒水
點長都係仆街
雨褸！雨褸？雨褸！

然後有班蠢閪大叫身體自主

保鮮紙唔洗全日包住嘛,有事/決定上前線先需要包

好彩打我老母唔係打我

着長褲啦！

港女著熱褲 抗爭失民意民心

著短褲=冇心抗爭
你都on撚9

好心提醒 聽就聽唔聽就算啦
唔洗嘈交

女人就咪上前線啦

係女都仲意靚呀 多人望呀咁㗎啦
仲分分鐘有得上鏡喎唔著少啲點得

Show blocked user-那是暗號

Buff黎

你係果d?
咩心態？

有啲連登仔真係死性不改依家咩時勢仲得閒仇女順便搞分化

我真係次次長衫長褲出
其實保護自己唔做負擔都好重要...

Hello 無圖

呢個同意
仲要化曬全妝⋯

此言差矣 但出得去 幫得手 至少都好好equip自己 等自己冇咁易受傷啩

岩聽

連登仔咁都有得分化

長袖

屌你我原本都agger你女仔應該着長褲 但頂你個肺人地分分鐘仲勇過你你憑咩咁話人
利申絲打

我就見到tvb好多絲打著低胸同短褲做前線，點都好過d仆街包全身，完來係做鍵盤

利申：睇tvb睇返黎，我咩都唔知，唔好屈一個死跛佬呀

戇鳩，買定衫着完一次就抌啦
都唔係第一次發夢

無腳仔睇無動力

buff黎架你識咩

我怕熱咪著背心短褲囉 就咁著長衫中咗都要掉㗎啦
利申71朝早着雨嬲 自己有買保鮮紙

咪講緊你仲衰過十幾萬果啲新會員囉
仲叻唔切

圖呢？

唔係講笑
坐低休息個陣見到啲腳行嚟行去 啲血回得特別快

不過安全為上喇 著咁短好易擦傷𠝹傷
買個啲籃波撚專用護膝 中辣水都好易除

年紀細又貪開靚既女仔可能真係長褲都唔會買
大個咗先會明著長褲都可以靚

咁其實做後排支援好難中椒嘅
我諗佢地覺得熱姐

Btw發夢著長嬲hi到d胡椒粉
但用梘液洗完唔太work
又唔想除咗佢
果下係諗一早包保鮮紙好過
但其實大家點處理？？

我反而覺得短褲唔熱跑得快，係冇防禦力但另有好處
但長裙同拖鞋就真係唔好喇，連跑都跑唔到，企後面都危險

發夢見到有d人警覺性真係低，犬隻落晒車仲坐係度玩電話

女裝褲冇好似巴打果d咁通風架，熱到仆街
同埋膝頭位有野cool住活動冇咁靈活

結論係無論男/女，買定一兩條運動通氣長褲

著背心然後保鮮紙包手臂

要睇布質睇下啲椒入唔入到， 不過呢方面我冇咩研究
但係盡量唔好牛仔褲，因為中咗好難剪
至於點解要剪，因為你中咗的話除嗰陣時好容易hi到其他地方擴散

分你個頭
叫你哋高防啲就分化?

btw怕熱真係唔好上咁前, 畜龍/防暴都有極少數狗乸, 但係同男人著嘅裝係一模一樣

你係就去返後面傳物資或者做急救

唔好on9啦
邊個位中就要除邊到 保鮮紙就係方便你即除 啲物資係俾人用嘅 咁都有得分化你不如收皮

著短褲都要俾你話去玩搏上位

試下出泥廿個鐘仲比你屌唔著長褲
著短褲都熱到底褲都濕啦

撐警班友630出黎冇女昅得大媽
葡萄嗎？

真

短褲OK
熱褲就唔明
去踢波咁 著短褲加對長襪(有護墊) 都可以

聽完咁多位絲打嘅解釋

我希望前線咁多位男義士一致換晒熱褲

優點：唔熱 唔怕食椒 敏捷

又係到分化
我屌你老母

應該係寫善用資源，留比真正有需要既同路人

咁著短褲活動上靈活尐嘅

你睇下前線有幾多係女黎先啦
冇左佢地只會更加唔夠人，啲仔死得仲快咋

化全妝關你撚事咩

單機啦柒頭

著短褲 要走同坐低都唔方便

提升士氣囉，非膠

唔係點會凝聚到咁多人、士氣、力量

長褲=高防啲?

屌你老母係咪想搞到冇人出黎？

著長褲啦

俾啲洋蔥滴到
痛到pk㗎

屌你老母咩咁樣話人
有咩好玩呀？

無圖你出po!?
利申 次次發夢出去見到都著到好少布

真心長既加防，短既加敏
不過上身就著返T好少少
下身可選運動長褲

呢個時候仲玩分化 你老母連登仔真係爛泥扶唔上柄

收皮啦 屌你老母 你個肥婆緊係著長褲啦
最好包撚到實添

著乜都要你理

短褲算係咁
短裙涼鞋 不了

Dllm 不分化

男嘅都係
咪著短褲啦

男仔可以就咁除落黎？

用他來撞玻璃

我都係短袖短褲 自己帶保鮮紙自己包
自己帶哂物資唔想用大家帶黎既留番比人
短純粹係因為怕濕怕熱
保鮮紙有咩事咪拆左掉左再包
咁都算去玩搏上位....?

出黎唔撚係玩
出得黎遇左熱 化全妝有咩幫助
有撚人睇你咩 個個係度幫手

不要分化
大家都係出來一齊抗爭
係自己人
大家要團結

野餐就著返d 防水/卸水 衣物，會舒服好多
Eg

著雨褸雨褲最好

我都係著短褲，因為太熱

屌你
我幾日黑衫長褲已經生撚埋熱痱啦
我都好想著短褲
更何況保鮮紙算稀有物資咩

但我見親上前線嘅女女都長褲

真係唔該啲熱褲絲同班谷精上腦嘅狗公去返後面傳物資或者做first aid

講真邊個唔想睇白滑美腿？我都鍾意睇啊
問題係呢啲moment唔啱睇啊嘛
畜聾同防暴都會有極少數狗乸，但係啲裝係同男人一模一樣，已經話咗畀你班怕熱撚聽到底邊樣先係啱

Ok
最多忍忍口唔搞你

On9 著短褲都有問題
你講到尾嘅point係浪費保鮮紙，
咁點解你唔屌柒大家著短袖衫？？

唔緊要啦
有男裝

著長pro 褲可能會好啲 姐Nike 個d

呢啲抵讚

推

提高士氣呀屌
佢地D保鮮紙我包撚哂佢

我都熱 但我長褲
乖乖地短褲啦

笑撚死
但我明你

我個point係：低防

笑撚咗 大把絲打三十幾度出嚟上街， 你走嚟屌人哋姣婆？仇女上腦？

好失望，講咁耐示意圖都無張

block啦
屌自己人屌到咁起勁
做多左啦

就係要比你知佢係女仔都有勇氣係前線
希望你都唔好怕

樓主都係關心大家姐，，，

基本上前線九成都hoddie長褲包到實
話樓主冇上過前線果d先係真正冇上過
腳一定係長褲
胡椒噴霧係噴眼
腳真係冇乜邊次中

天氣咁熱又好難唔著短褲
我唔反對著短褲，但唔好短到熱褲就來見到短褲果d

講到男人可以一條底橫周街跑
唔好話跑其實男人唔係個個都覺得可以周街換褲
女人覺得老尷男人都係一撚樣
如果有男人著啲底橫咁短嘅短褲一樣抵屌

可能有啲人係本身遊行緊
又或者只係想響大後排支援
後尾先愈企愈前

爬黎爬去
其實長褲先方便冇咁易磨損皮膚囉

都係想屌醒大家 裝備好自己 減低受傷機會

你痴線 短褲露哂肉點都易瀨嘢過包到實哂嘅長褲啦下話
一個直接掂肉 一個有層布包

過草叢無長褲都係會整傷
唔該，出黎發夢抗爭就唔好要靚

真心覺得短褲加保鮮紙好d喎 見住有個女仔著貼身長褲 但中哂招 最後係街要開傘陣遮住佢除褲怕medical burn

有心保護系好事
不過唔使屌人
不過我都認同要好好保護

另外，和理非非，多D人企你後面係咪開心D？

成班精蟲上腦

其實呢, 我同啲朋友放工去G20諗住去野餐無預之後會去狗屋
一家大細拖埋BB去遊行都無諗住之後會有下場
出咗嚟先覺得唔去支持唔去聲援對唔住自己先會突然決定著住短裙短褲都過去
係一開始無考慮太周詳, 係我地唔夠勇敢出門口前就決心留低幫手, 但絕對唔係嚟玩嚟想上位

好多女仔怕熱
著長褲辛苦, 捱唔得耐
嚴重可能會易暈
一係有需要o既時候, 出便先再包一浸
中椒又可以隨時換

咁點解著短袖衫就無問題？ 一樣要就係用保鮮紙包，受傷機會又「增加」
快啲開個post 屌柒大家著短袖衫啦！

特別係BK果班媽媽

想同啲熱褲女做愛

防水褲 工褲

所以好明顯樓主冇上過前線 連呢啲都未見過

提升士氣囉，同埋個d絲打係一個注重儀容既人

你唔屌d狗郁d出胡椒噴霧出催淚彈
你屌d人背心包保鮮紙？
槍口對外啦仆街

笑撚咗 咁女仔真係會好熱頂唔順既
咁你唔撚好屌埋着短袖衫果班?叫佢地着番長袖先好出黎嘛，着短袖都要包保鮮紙

利申:發夢在場，都唔認同佢地着熱褲，但我覺得短褲可以既

短褲係方便，但著短褲爬欄杆 / 壆刮到隻腳咪仲痛？出嚟夢遊仲要顧形象，著得好唔好睇等等不如化埋個妝 set 靚個頭先嚟，有心發夢嘅絲唔該買定條運動褲啦。

七一朝早夢遊見到有條女著白色百摺裙，做乜尻

對唔住真係好熱
但有帶包到實一實既外套唔通要同你報告咩
要上咪著囉唔上比人涼下唔得既

4. 激發男性同伴荷爾蒙，搬野大力啲，男性之間更積極進取以行動表達不滿訴求

P.S. 短褲發揮微小作用但意義極大

多謝幫手 下次再幫手可以著得包多啲肉 減低中椒範圍

好想同啲小背心熱褲女做愛

改善意見 一定要推

果d擺明博like

真係會有件hoodie喺袋，上前就換

建議怕熱真係著條鬆身長褲會好啲
就算唔中椒 你唔單保唔會仆街或者爬上爬落
爬上爬落啲石薄好撚多石仔都會整損對腳
你地都唔想對靚腳有損傷

你答咗我先啦都係嗰句，低唔低胸關你撚事？

正式宣佈樓主成功分化…

前線多數有著hoodie
都有雨褸你笠
睇完星期日班有牌廢老
加埋淫警係無後果要負責
你真心覺得熱褲背心打仗無問題？

呢個真 過草叢都易傷

呢樣都係，野餐set緊野個時突然落大雨。成身濕曬好難頂

多謝絲打為大地帶來美腿 但係如果行得前記住保護自己
長褲/保鮮紙都唔緊要 打和啦 SUPER

如果有帶多條長褲換都可以
但屌你老母
可唔可以唔好戴耳環
有冇諗過會易認得出同埋俾狗扯你耳環會點
革命係唔需要理形象
我都係女仔我都貪靚
但唔係抗爭緊都要貪靚

咁都叫分化 想大家做好啲咋喎

好撚熱呀屌你 痴撚線 30幾度叫人著長褲 有啲人黎m焗撚到下面濕哂 咩心態？去反送中囉on99 出黎著短褲都要屌

絲打爬山 各有各爬
不分化

依啲應該由大台呼籲，不過個垃圾大台唔維穩算好。

咁既，睇女係男仔既天性，同女仔貪靚一樣

我都唔想咖，咁真係鍾意睇嘛

槍口對外啦 搞乜撚野分化

唔係個個一開始就諗住企前

就咁著條緊身運動legging/褲 都ok

後生真係操下體能先

警察重裝鬥企都冇話攰

後生仔打少d機 每星期抽2日做運動啦

熱狗叫人體育救港冇錯

屌同唔想屌之間
其實香港好多女戰士

善用起底功能

你本意係好

但你睇下引黎幾多仇恨言論

我係覺得如果拎半個鐘至1個鐘用黎化妝
倒不如拎呢啲時間早啲出黎幫手//買物資都可以

仲有大把仔著短褲背心啦

我地既共同敵人係777為首既仆街政府，同埋永久撤回惡法，熱褲美腿可以遲D先討論既

屌你性冷感就要個個跟你一樣

有人出黎同上前線
你嫌人用你啲保鮮紙？
仆街啦你
冇咪再買過囉 屌撚走啲肯上前嘅人
另類分化 懶係有道理咁
次次都有出 都次次著T同長褲
保鮮紙易上易除唔難理解啊

你話呢, 唔通短褲高防過長褲?
你畀狗追到跌落地，至少冇咁易磨薑啦
跨欄都冇咁易界親啦

up

屌你老母分化撚
善意既麻煩你對隊友啲語氣好小小 唔係欠撚左你

前兩次著長褲，上次著短褲
唔係上前線既話短褲其實好d

同你分析下 港女時尚先
知唔知女裝長褲 特別係牛仔褲 好多港女都係買窄腳㗎
着呢啲長褲仲難走 而且焗 中咗椒又難搞
闊褲牛仔褲又多數厚少少 香港着熱撚到仆街
再嚟文青闊腳褲 嗱呢個就好啲啲
但有時太闊走又唔多方便
唔好屌港女啦 我地有難處㗎
短褲其實係個唔錯嘅選擇 起碼行動方便又冇咁熱
尊重人地着衫自由同權利 肯同行就抵讚

樓主屋企打字就收爹啦

關！ 答左啦
點啊 答我啦撚樣

大家都唔好咁惡先
睇得出全部都係同一邊 同有心幫手嘅
只要大家語氣態度都好少少就無問題

此屌不同彼屌

有諗住洗嗰個仲戇鳩

唔該幫手推
對前線嘅各位有利

支持前線要長褲
後面企就冇所謂
Btw 有好多保鮮紙剩

著2xu legging應該通爽透氣d

我係度諗點解個comment 咁多正皮 係咪我理解錯

樓主都係好心提下姐雖然偏激左啲
認真 短褲小背心真係最好唔好啦
我都知好熱 但真係怕大家危險

等個post自己沉啦
義士衣著自己衡量風險

我都夢見過有人set曬頭 又短裙

屌你老母驚受傷 洗唔洗撚著埋長衫長褲包到塊面實一實
未衝入去已經中暑暈撚左啦 on99

問緊低唔低胸關你咩事呀七頭
人哋著唔著低胸點樣影響你呀
係都要人哋好似問小學雞咁問你嘅？ 唔通係毅進仔

保護自己啦
立會條女俾黑警扯衫
廢老揸波攬人有埋片都告唔入
戰場無人同你講女權性自主

想人著返密實少少 保護自己

分化撚 企出黎 又比你屌 大把男仔著短褲啦

打我老母林鄭

其實真係打到黎既話
長褲都係多塊布，又防到d咩

短褲走就真係走快d
跳、誇又易d

仆街 長短褲都著過出去 ，
長褲真係熱撚到仆街 周身唔自在好暈咁，
你估我地唔想包實咩，腿嚟架

又唔見警察中暑
根本體能差距 練下啦

唔好理條傻閪樓主由佢單機啦

次次都外套加長褲出⋯

各位唔好分化
男女前線都一齊著熱褲
敏捷真係好重要

真係好熱 辛苦曬！

其實想著咩係自己自由 你可以整理最適合嘅裝備建議比人知

但係最後人地著咩真係唔到其他人評論 最緊要係個心同人行出嚟

英軍係北非同馬來亞真係短褲

咪撚分化啦

發夢見到
防線要人時好多短褲女仔毫無畏懼咁行前
佢地心態就係勇敢

可唔可以唔好分化
著長褲嘅絲打都表示望到覺得呢個post出現太多不必要嘅指控 例如猜度港女心態 或者要夾硬話要其他人無知 又話大家同一條船 咁可唔可以尊重返人地嘅選擇同埋考慮唔好傷害明明都係有心出嘅人嘅感受

好多人話出得嚟就遇咗熱 如果熱淨係感官上嘅熱其實都唔緊要 但係怕熱嘅人真係好易中暑 中暑之後帶嚟嘅會係嘔同暈齊哂 我相信都冇人想班狗未清場就有人入first aid㗎唔好下下話人姣底咁難聽 不過實有人話咁怕熱就唔好出嚟嘅

著吊帶背心熱褲黑絲對隊友有成乘，u know?

你中過一次就唔會講得出第二句

著咩都唔緊要 最緊要保護到自己

放咗工之後，諗返撐自己嘅得大媽阿嬋，冇後生女鍾意，黑警就會好自卑

咪出黎撐班前線lor
屌你老母
唔抵得咪show下自己對肥仔波lor
仲要追擊人
屌你老母你咩心態呀？

戰術黎一陣落妝等🐶認唔出架

認真，唔係分化，係善意提醒
發夢見到好多女仔真係吊帶背心+熱褲+拖鞋咁黎
我唔在意佢地係咪想吸引人目光定乜或者本意係乜
而係你如果因為咁而增加受傷機會係連累其他人
受傷唔係你一個人既事，而係first aid或企你隔離既人都要幫你！！！
夢見早期既一日幫過一個著背心短褲全身中左椒既女仔淋水
係好多個人一齊幫佢！
再者，都唔講椒，基本上大家都會有好多跑、爬、跨欄既時候
著短褲係絕對冇好處，又又有次發夢有個短褲女仔淨係爬落石駁都整損左，又係要人即刻幫手處理傷口

利申次次著長褲，唔厚鬆身既根本唔係真係咁熱
包哂保鮮紙熱一萬倍

d腳真係好多都好正

答你就答啦屌你老母
你係咪果d啊？
咩心態？

定你係出去𥄫野抽水d撚樣啊？

著yoga pants不知幾正

屌 腿可以沖水 褲即刻除落來洗再曬翻乾？

同意 佢地咁樣真係好危險 好多人話中左椒除唔到
咁我寧願佢地鬆長褲入加再加條單車褲之類
同埋一跌親短褲一定爆血

姐係你勇武都要為自己付責任 保護好自己為先 唔好要人地救你

女人買衫不嬲以美觀為主
實用性永遠係低要求
(應該話啲衫鋪設計女裝從來唔係for實用)
大把女裝褲連褲袋都冇個

所以你唔呼籲佢地去買
佢地屋企入面最好嗰條就係短褲
(更何況佢地好驚熱)

你老母就姣底 所以生著你
我係咪識你架 喺ig係咁吹噓自己上前線
然後屌其他人阻住你 係臭雞？
有人肯上前幫手 有唔妥善嘅地方可以提
好多人都係臨時決定上前
你啲仆街說話收撚返埋啦
追post都感受到你把口臭撚過你老母個閪

將平時份挑剔臭格帶落抗爭真係抵鬧

大把出黎圍喂喂嘅mk囝囡要玩要hea咪出黎啦

啱呀屌 黎m著長褲好撚焗好辛苦 去廁所又痴撚哂隻腳
最on9係樓主屌鳩人話人地博比人睇
佢係咪自己肥閪妒忌人地露腳呀

你文盲定係點？
幾時講熱褲背心？
講緊短袖衫同短褲呀！

真
就算有都可能係闊腳褲(出街斯文嗰種)
窄牛(又厚又唔方便）
兩款都唔係幾岩著出黎野餐
下次再想野餐啲女女可能要買番啲運動leggings

進：可增加士氣，一堆兵仔包圍爭住幫你擋
退：狗見到露閪短褲會憐香惜玉
進可攻退可守，唔係唔著嘛

出親街都長牛仔褲蛋散路過

5年前識得有條女同我講，著短褲去發夢比d仆街揸pat，然後扮撚晒勇武話自己唔驚唔介意比人揸！
過一排又講其實好撚驚

曲到直喎扮女人既Ching

係唔撚係去錯咗地方呀 落屯門公園啦屌

前線真係最好咁著 上次同行女仔fd短褲介到啦
但支援個啲唔好屌啦
著長褲係行動上冇咁舒服

女方裝短褲
男方全屬性增加30%

On撚鳩 着咩都唔關你事啦 你知唔知着長褲好熱
女仔係唔可以長期着貼身長褲

著低胸露成條溝出黎撐前線

高質comment

唔駛驚
出親去個個都熱架啦

掃幾條尼龍質地同有得攬皮帶嘅，如果褲袋有拉鏈更方便，好野嚟，誠意推薦。

當你見到啲女女著短褲係前面
你係後面會唔會上前保護？

咁大個官威呀，人地點用自己時間都要你理呀。你點知人地會唔會5點鐘起身化呀，化完再幾個鐘研究戰略，夠鐘開鋪再買物資。

我話知班女化到Halloween 咁，有出黎，唔好打仗個陣補／化妝就得啦

心聲

咁係咪要屌到佢地做冷氣軍師呀？
咩叫著短褲就叫博出位

憐香惜玉？你有無睇新聞㗎

連人哋著唔著低胸都要畀你管住曬 你係乜水
如果唔係關你事，又講唔出啲咩原因， 我只能歸咎你係耶撚或廢中極其保守 著塊布面積少啲就屌天屌地

話說真係好多女唔單止下身著得少 上身都係好大嘅buff!!!

幫推

係為人好就唔係啲咁既趕客語氣
見過大把mk妹著住熱褲仲勇過啲男人，唔駛人特別照顧
中左椒沖一沖一分鐘就返回前線
我就真係話唔落佢地喇
提下咪算，佢都係覺得唔慣熱既話，都係合理既取捨
唔好講到著條短褲就係無心唔好去好過咁

不過化妝就真係唔好，會加倍吸收

佢話人博出位

英軍短極都及膝
但依家啲短褲可以短到及屎忽

認真問
真係天性咩
我係女人但唔中意人地眼金金咁望住曬

你可唔可以有禮貌啲呀
太over 會嚇親絲打

衫褲中胡椒會醃住仲辛苦，男仔可以搵個少人嘅地方換衫褲，女仔就好難，所以建議有防暴準備推進前用保鮮紙包好手腳
利申：發夢自己做過first aid

屌你老母有冇諗過出面幾撚熱 著短褲就話人搏上位 咩心態

喂呢個可以

你咪就係第三種可能性無知冇腦囉

屌晒你地班連登仔
明明612之後有人開po話要着短褲，着長褲中胡椒噴霧仲濕滯
轉個頭又話着短褲博出位
依家晒你哋班冚家剷講，以後出去我都會着短褲，包保鮮紙都係用自己既，唔包中咗就用清水

此post已完

咁柒 女仔唔會想買
又長又透氣咪著運動leggings/ yoga pants
其實保鮮紙仲熱

補多句
咪撚再咩啲介波袋出黎喇基本一枝水都無

見到啲著住短裙仔 oversize tee既人真係燥
利申 長褲 風褸

睇清楚我係講緊低胸露gap幼帶小背心啊
自己著到咁郁一郁都走撚哂光有乜謂？
保護自己係咪需要啊？

利申:我認為短衫短褲方便行走絕對無問題

著長褲612熱到差d中暑啊ON鳩

之後都著短褲行動 唔係短到閪咁就得啦

最好著運動型長褲啦
牛仔褲如果太貼身 活動會唔方便
而且室外又會熱到痴實對腳
闊腳嘅都好少少
我都係絲 知道女仔貪靚怕熱
自己決定啦 著短褲要承受返受傷嘅風險會提高
唔好嘈啦 大家出得去都係為香港 唔好分化

絲打表示認同 對成個性別一概而論令人覺得好無奈

樓主一路都有補充佢講緊背心熱褲
唔講刮傷食噴霧
唔好唔記得現場大撚把敵人
想女仔學識保護自己啫
有咩事拍曬片都無人幫到你追究
唔撚洗上曬頭屌人文盲喎港女
講褲又要拉去講衫
得啦著bikini 去啦屌你老母
女權撚真係麻撚煩

其實著短著長個防護力一樣， 啲胡椒入到就入到，入唔到就入唔到， 呢個係睇布料而唔係睇衫褲嘅長度
你有冇諗過著長褲中咗椒會更加難處理，只會麻煩到更加多人？

邊隻想屌先

企前線個堆都咁著啦
佢地覺得無問題咪得囉

個人認為手腳中招其實唔難處理

痛一陣就會慣

但最重要係塊面

當然有保護最好

個人認為着雨褸最好用

其實唔想著長褲可以著yogo pant
有咩事方便用手扯開
男仔短褲係基本

Nike 個啲leggings 其實好舒服 仲要比較透氣

對唔住
發夢見到自己早上6點出門已經著緊長褲，我肥左條褲又緊又低腰，坐都坐唔到
去到下就返去cwb遊行個陣頂唔順買左短褲換埋短褲入黑想換返但條褲同我對腿出汗濕到幽唔返上去
黎緊會買新褲

我咁敢講著短褲果啲一定無諗到你呢個原因

其實樓主係咪分化撚嚟
大家自己人企出嚟係為同一個目標
你好心嘅 提下畀下意見咪得
使唔使講到咁難聽 話人搏出位 貪玩

著係條短褲出面？

識玩

有人講過話着貼身褲中咗仲仆街

咁樣著就跑得最快啦

見到有d女女
短褲+背心仔 露曬波gap...
講真 唔係話唔比著
但有起事上黎 真係一扯就甩 走硬光
不過我發夢見果d全部坐馬路
唔係前線/人鏈遞野

你包保鮮紙其實都好嘥功夫
始終多素人，極少見到有人可以自己一個包到自己，起碼都要有一兩個人喺隔離幫手先包到
而且包得柒仲要有時啜實咗扯唔郁，包唔到落去

咩地方咩活動咩工作 未著咩衣著囉
我無管撚住 我依家問緊咩心態要著低胸露gap 小背心上場

你答撚得我問題未？

個人期望同實際情況總有出入

我覺得七一無得咁講
好多係和理非只係諗住去遊行
當晚我著短褲都覺得好尷尬
但其實好多人無諗住衝但最後去咗幫手

利申七一擺街站後直落去聲援

心理上療傷

Push

我都係著長褲出
見啲人係話人姣底又剩
提人唔好著長褲高防啲唔會有人反對
但嗰啲話人咁樣著就係姣底趕客到仆街
前線大撚把女
乜鳩都未做得成又搞分化

你都戇柒鳩，帶多條長褲唔得嘅？俾狗噴中又走到嘅話，喺廁所換褲咪搞掂

着條短褲，緊急關頭click親仆低，肯定刮到皮開肉綻

發夢見到71朝早有女著背心短褲 唔知咩心態

推爆佢

咩事咁多正皮
分化po黎

扯住黎衝

點解講衫 因為個邏輯係一樣
露左四肢出黎就唔安全？ 咁點解可以著短袖衫先？點解樓主唔屌人著短袖衫？

仲有 唔係個個人出到黎都係一定係前面衝
如果係前面班義士 幾百個cam影住 全身黑色封死好正常
但後邊仲有其他人企起後面支持 做和理非又好 傳物資 幫手急救 乜9都好
我睇唔到點解著短褲有咁大問題（唔撚係同你講緊露patpat個啲熱褲） ？

仲有條友話姣底

好多都係同男朋友拍完拖再一齊黎 佢地係特登帶多件黑衫 換

所以個前題係噴中，仲走到，仲要搵到廁所

夏天著短褲既原因，第一個諗到既竟然唔係怕熱，而係想比人望

Sor 因為衣櫃冇長褲

點解呢個垃圾po 都有咁多正評 屌真係好撚灰

女人著多你地一件bra 架 好熱 波LA 滴汗既G 味唔係個個男人都明

樓主可唔可以收一收皮 一開post就問人咩心態 根本小人之心 唔好又扮晒想d女仔唔好受傷 黎得根本就好多受傷風險 如果你真係想佢地好 係建議佢地著返長褲 做足裝備 唔係屌人黎玩 話人冇腦

咁激起男人想保護佢地都算「打氣」既

自己帶保鮮紙得唔得呀

真係r曬頭 仲要負皮我
呢個世界咩人都有架啦
一定有啲另類架
唔係真係個個女人都enjoy比男人望架囉
仲有唔係個個女人著得靚 就係為左比男人望/有人望
我覺得我個日打扮靚係自己開心 而唔係為左比人留意為前題
班男人覺得靚嘅衣著都係少不免 依家潮流興緊嘅風格
或者係挑起佢地引嘅衣著

焗到個閪都爛 黎m個啲仲慘 汗加m好多細菌

俾人噴中，有幾可走唔到呀？廁所又有幾難搵呀？

唔好推啲垃圾po

平時出街，都係短褲+背心+手袋+化妝。

612之後，我專登去12蚊店買咗個背囊，去U記買咗件有袖無pattern嘅黑色衫，喺衣櫃搵返條唔知幾耐無著過嘅長牛仔褲...

我認我係淆底，希望有幾低調就做到幾低調，盡可能去隱藏容易被認出嘅特徵。

當時我連連登account都未有，只係超級cd-rom。
不斷喺到睇下發夢需知，盡量希望可以保護到自己，唔好成為別人負擔。

呢個係我自己嘅選擇。

而其他人都可以揀著乜嘢衫，佢有自己嘅理由；去邊到幫手，亦一定有自己嘅諗法。

大家兄弟姊妹，尊重同 support 大家就好。

推
著背心著裙嗰班都係, 你估而家真係去野餐啊?

屌戇鳩，刮到勁長褲短褲都刮到㗎啦
刮得輕既， 我相信前排女勇士唔會咁輕易就wewa鬼叫
帶多條長褲，我不如擺多啲物資係袋

我都係表個態 態度又唔係差
點解要吉到咁先？
各有各睇法 但我睇完都覺得認同你

而家抗爭呀你老母返工呀， 好似你老母咁做雞就要著曬反光衫？ 街頭抗爭講乜撚嘢衣著呀，唔爭在派埋制服呀笨？
屌你老母而家幾多度呀， 三十幾度係咪要搵人同你著埋西裝衫褲呀？
你答得我著唔著小背心關你撚事未呀？

咁都好屌

大家開始留意下有人開始捉到連登仔心態去分化人
大家要Relax

我想講樓主語氣係差咗
傷到咁多位女義士
希望代樓主講聲對唔住

但聽到咁多位女義士講嘅優點
其實前線嘅男義士一齊換返條褲保護自己好啲
通爽啲又舒服啲

agger

唔撚講危急走個下啦
淨係遊行期間你有無經過商場見過女廁啲人龍有幾撚長?
講得出去廁所換真係on撚尻

no分化

你都鳩嘅，比人噴中咁撚混亂仲要自己行開走去搵廁所換褲再行翻入去？明明著短褲行過d沖下水就冇事，可以即時backup翻前面嘅人

我係絲 我都覺得著長褲好啲 要走佬個陣會有推撞情況仆親都無咁痛嘛 同時又可以隔住啲警犬噴出黎既野減少造成傷害

樓主都係想比意見姐 可能講野係閪左啲大家唔鬧交，我地既理念係一樣架！

我覺得善意提醒冇咩野 咁著唔著長褲 係個人選擇
但洗唔洗話人出黎咩心態 博出位 仲要咁多正評
樓主 注意下啦 大家都係出黎反送中 目標一致嫁

唔好意思想問下你中過未 發夢中過大面積一定痛到走唔到，兵荒馬亂上嚟真係搵唔到廁所㗎大佬

呢d咁既post 可以講到咁耐咁你地不如長衫長褲 帶埋豬嘴 上埋防護裝備啦 人地著咩關你鬼事咩 你落去金鍾睇下幾多物資冇人收就咁放左係度 人地著短褲係有原因架 都唔明做咩係到搞分化

而家搞抗爭就唔好係到用連累呢d字眼唔該
我比你長衫長褲中左野都係要人幫 唔通你又連累人？

你估短褲爬石駁整損個d on9仔下次仲會唔會短褲？
咁大個人 自己識諗啦

同隔離個個講聲加油咪得 唔需要你做風記執人衣著

講完

全妝呢啲先叫裝甲啊朋友

琴日個p牌7仔po仲撚on9
竟然推到熱門

出去打仗點解仲要化妝

我係話短褲，唔係幾乎冇布果啲
大把男人背心波褲啦，又係想人望呀？
三十幾度大太陽，覺得熱都係藉口？

善意既評論

屎忽大著唔撚到長褲唔撚比呀on9

所以咪講緊熱褲背心唔好
一係短褲但最好及膝（男裝無呢個問題）
一係鬆身長褲中招可剪
講衫前線通常有雨褸有多件長衫 短袖做膽無問題

留意返 如果真係清場係無分前線後援
警犬可以為所欲為拉你暗角做乜都得
現場真係見到好多背心熱褲𠝹波袋

諗落同打機一樣
刺客獵人呢啲皮甲就高就低防
坦呢，就著重甲，因為難移動，所以高防但低敏

好似一樣道理

你都痴撚線，
好撚熱呀屌你，隻腳就自己既，
揀得短褲就預左傷，
唔該你淨係屌返著左短褲但攞物資包哂膠果堆，
出黎仲要比你分化。

我有問過一個同事，佢話驚自己無化妝個真面目會被點相。

俾佢激死

同問
出黎10幾個鐘咁熱一定溶到傻
仲要咁熱局住一定好唔透氣（可能我啲化妝品差）

落去睇腳果啲狗公

69屌夜晚衝班女著背心短褲
比人屌返轉頭
話咁熱想人點著乜乜乜

講真著長褲應該真係幾難頂
短褲中野直接沖應該都還好
但最應該係帶件遮到腳嘅雨褸

路過嘅畫家表示
早知落橋畫囡囡

請問你有冇中過？
附近廁所一係喺AIA
一係喺海富

唔好嬲呀絲打 樓主戇鳩我代佢同你道歉，大家出得嚟嘅都係手足

連累人真係好難聽

其實我見到好多絲打講女仔係唔可以長時間著長褲 話係生理 / 衛生問題
打和啦 SUPER 最緊要保護好自己

一睇就知呢條係鍵戰啦 唔使理佢由得佢單機

唔明點解咁多正評
想勸著長褲唔可以好好地勸架咩
著條短褲都話發姣博上位無腦
唔係嘈緊你勸 係嘈緊你勸既方法

千祈唔好化妝，唔係唔俾貪靚，而係好多人唔知會加強吸收
發夢淨係搽防曬都已經大鑊
食左催淚彈反應明顯大過其他人好多

其實69嗰晚係突發

咪玩啦個日發夢我就係煲底惠康車物資站
未試過保鮮紙停，長用長有，爆車派比周圍叫佢地幫人卷添呀，講真女人熱起上黎真係有袖都唔撚著會熱，包到睇咪算

利申:個日一齊發夢有黎過惠康車就知我係著到幾誇張膠都唔使包

人唔笑狗都吠
唔著低胸露gap小背心就要著反光衣 著老西？

我再重申 我覺得著短衫褲 方便行走絕對無問題
係問緊咩心態出黎街頭抗爭要著低胸露左半條gap出黎既小背心 你到依家都答我唔撚到

同埋提提你 隨便話人老母係雞 唔單止話比人知你無修養 同時亦證明左你講野無point
柒左就潛啦

女仔平時著慣短褲，行動上黎會適應d同快d。。加上真係熱

sor巴打，見到好多絲打真係好落力，有時可能習慣咗，真係改唔到，你睇吓呢度幾多仇女comment，所以激咗少少

利申:tvb新聞有播，最近整跛咗自己，對唔住，我無出過黎，我係香港既罪人，唔好屈個跛既

大佬著長褲一焗就焗成日
好撚辛苦㗎

笑死 佢就係做緊風記
大家都咁大個人 識點選擇架啦
人人身高體重活動性靈活性身分崗位都唔一樣
憑咩可以judge人唔識保護自己🤷‍♀️

易出汗易焗閪嘅 下次咪著短褲 令自己靈活性好啲
唔識得爬欄杆嘅 成日整到損嘅 下次咪著長褲

但洗唔洗咁樣屌柒同你唔一樣嘅同路人呀？

其實啲衫褲都要掉架啦
有咩好清唔好清

裙就真係唔好喇
……
下次發夢帶多條褲即場派俾著裙嘅絲打先

啱啊

好好玩咩？

食屎啦屌你老母

佢地幫我地打氣有得睇美腿 我地會更加落力

冇人收既都係水，口罩同生理鹽水
頭盔膠紙較剪喘藥好缺，當日發夢撞住架惠康車由煲底掃到海富都冇

屌你個閪，熱你老母咩，發姣又唔認，
發夢見到大撚把女著露臍&tube top等等既衫啦，
姣咪姣囉，想人望，怕咩認姐，
好似我咁，一定會昅既，認咪認，怕閪牙，
唔好扮撚晒魚蝦蟹，
你地夠膽著，我就夠膽望

我都唔建議有啲女著到太性感
背心 熱褲就咪啦
但唔少女夏天都係著開短褲 發夢支援既可接受啦

但樓主留意下自己啲語氣措辭啦
咁既口吻會屌醒定屌走啲人你自己諗

而仇女comment果班就屌你啦
小人之心 同分化撚無異

仲紅字 反省下啦
而家樓主連累人睇埋d膠post
諗下下一步點做好過啦

仲要有個負皮
個個搞一搞就要上返前啦on9
一中就大量人都中
個個去廁所排隊換
前線就冇撚哂人啦
咁都講得出真係痴撚線

所以原來你都唔係著重究竟著咩， 係質疑人哋嘅心態 想問下究竟係咩心態先可以出嚟抗爭， 係咪要統一曬所有抗爭者嘅心態先可以畀佢哋出嚟？
出得嚟嘅就係手足， 想問下係咩心態有咩咁重要 可唔可以唔撚好再分化？

[長文]眼淚的意義

即時傷害同持續傷害

好似話女人著得越少防禦越高

推有用嘅reply
其他多數小學雞嗌交

屌我d留言唔見哂

著短褲跑都跑得快d
跨欄容易d

唔撚理啦 理得你著咩 出左黎就係同伴

唔好咁易俾人影響，自己衡量風險
著短褲都行得前過班冷氣軍師

我未試過長褲會被夠噴濕喎.. 要噴都係向上半身噴嘅..

好似衫都冇試過噴到浸住喎
次次都係冇庶住嘅地方先有事..

69突發, 咁612? 616? 71?
個個星期都有班人咁著, 然後包膠上前
發夢試過包膠焗到啲汗成條河仔咁流落嚟, 咪仲熱仲唔透氣? 點解一定要咁做?

又黎玩分化?

Hahahahahahahaha

你唔好代佢道歉，要道歉叫條友出黎自己道歉，
有心既人唔會因為呢啲廢話唔出黎。

乜撚柒野出黎打卡呢啲屁話都講得出。

我係著裙 但唔係短裙 下面通風 冇咁熱 想點樣 又唔俾？

唔好嘈啦，理性D 提下好處,唔好處， 自己決定啦。

同埋可能本身冇準備過黎，只係臨時決定

講左咁撚耐 問非所答
問你東 就屈我講緊西

可能佢指短褲呢唔好嬲啊絲打

咪聽樓主講

我家姐就係講緊呢樣野
佢話仲有直筒褲嘅，但carry唔到，完全係阿婆褲，買都無買過所以無得著出去

不過我叫左佢去買運動褲了，被打劫左銀包唯一一張紙幣五十蚊

真係好鬼低級 唔好話嗰啲人着短衫短褲
同你討論下又話人哋老母使唔使咁惡呀

真係睬你都有尾

on9當日煲底近閘個物資站就係你口中既背心短褲幫手拎野，再出d營下面個first aid都係，你地真係有出黎既點會講得出呢d野，定其實你地係海富齋坐冇去前線就鳩up呀

屌你老母咩 發夢搬撚左成日鐵馬啦
你又做過啲乜呀on99
利申：短褲女

其實幾正 幾好睇 個個背心短褲

夢遊見過前面長期搵膠喎

真心保護同照顧自己最重要 減輕前線手足同first aid負擔
著短褲出黎 我欣賞既
但為免增加同路手足顧慮 著返長褲啦
black bloc除左保護自己 另一個目的係令人分唔到邊個帶邊個呀

利申: 真絲

我無講其他日子
佢講69我講返69啫

出面大把女幫手，係呢到既人有幾多有出去幫手
依家仲講埋d分化野

去到都冇心情睇腳
你唔講我都唔知有短褲仔

樓主出黎道個歉 以後都會好聲好氣勸咪大家都打和囉

著黑絲短褲都有

見到呢句就可以負評上一頁

無論69 612 71我都係著短褲同係前線 一張保鮮紙都冇用 因為我有濕疹 包左好多汗會好撚痕

好L熱呀屌你 第一日著長褲坐低唔郁都扣血 換返短褲又通爽機動性又高

利申：男

打卡嗰班又係on9, 叫咗幾百次
喺現場咪撚影相啊
被狗周到累人又累自己

仇女臭鳩識唔識分幾時應該派膠幾時收返把臭口

我夢遊係煲底10個鐘，係有話搵但即刻就遞出去，講真最前線點擺物資，用完就我地傳，1分鐘唔使，個物資站真係冇缺過

佢地唔著熱褲我唔出去囉

唔好話人分化，只係講真果句，下身有幾可會中椒，
中椒多數都係中上身同頭，仲要係前線中多，
你地自己問心果句，前線係有女，但一定唔夠男多，
自己數下人頭啦，企最前一排男女比例7:3至8:2，
發姣都咁撚多藉口，無撚得救

班女係學生動源成員呼籲不散留夜架喎
突發？

直到1/7都有好多女仔着短褲背心
着撚完又要包保鮮紙
講真個個都熱架啦
你着短褲背心又涼得幾多？
着完唔撚包個啲仲on9
你中咗彈一陣痛到仆街仲要義士照顧翻轉頭
肯出黎發夢係好
但請唔好成為人地嘅負累
利申發夢係海富幫義士包膠夢到好撚多依啲女

一巴大大力摑咗落去
懷疑屌人嘅大部分都冇上前線
尤其叫去廁所換嗰啲

中過椒我自己都接受到 最緊要你衡量自己能力姐 呢個時候唔好鬧同路人啦

不分化！長短褲各有好處！

短褲好處係活動能力高啲，清爽好多，容易換

長褲好處係保護性較強
所以唔好因為呢啲小時而拗

諗下場運動繼續點行好過

點撚樣呀 你想講心態我陪你講心態呀
究竟要係咩心態先出得嚟呀 係咪同你個心態唔一樣就唔撚可以幫手呀？
屌你老母香港就嚟玩撚猿， 你仲走嚟同我哋講心態， 不如做埋思想統一先嚟抗爭呀？

樓主絲打嚟想扮清泉
根本唔係所謂嘅好心提醒
你睇佢留言就知 係咁抵毀著短褲女仔

咁又真係好熱既

次次出去夢遊醒返個春袋都濕囇

利申：孖煙通

班毒撚真係幫唔落
去到呢個時候仲用自己果套思維來猜測女人著衫背後有咩動機

短褲都算 有啲著曬小背心 著多少少保護翻自己啦

自己衡量啦
咁都要屌

大撚巴啦
我發夢個張床長期有幾廿卷
屌你個制大熱天時著長衫長褲訓覺你估好受咩

真係冇心情睇，推車送物資攰到坐低有個絲打拎個風扇幫我吹好感動，我拍檔好葡萄

OK，連累呢個字眼係難聽左我道歉
但正如我所講係增加受傷機會
你都識講整損既人下次唔會再著，咁咪代表左短褲就真係比長褲少左保護性

我從來冇打算要咩做風紀去執人，都係果句我根本唔care著背心短褲既目的，就係最純粹地想減低大家受傷既機會，就係咁簡單

金鍾去中環橋底有大量 連儂牆 太古唔清楚 冇打開黎睇

其實係要叫啲人著防水長袖衫同長褲, 長袖衫同長褲唔防水中咗胡椒其實都要除, 因為就咁著住用鹽水、梳打粉或BB洗頭水去過水都係過唔清, 中咗胡椒係要第一時間將受污染嘅衣物移除, 唔好再被呢啲衣物刺激患處。

同埋揀得著短袖衫同短褲嘅, 就請自己帶埋保鮮紙同雨褸, 唔好用物資站嗰啲喇。同埋唔該樓主有禮貌少少, 呢個時間仲諗啲女仔著短褲係搏咩, 我覺得呢種心態仲唔要得。630晏畫到71都大把女仔上前線, 有捱棍有食過gas, 你係出於擔心可以勸, 但請你唔好用咩女仔點點點嘅目光嚟責怪佢地。

其實現場有好多物資
71臨近12點前係harcourt已經散緊好多走
保鮮紙有成個大紅白藍袋咁多 最後係冇用過
仲有勁多水 食物 鹽水 遮 手套
呢個情況可能個個物資站都係咁

屌，香港弱智班女咪係囉，扮撚晒勇

中信個條跑道有條女來回高速奔跑N 轉
睇撚到 O 咀

小背心都算，見到有off shoulder

612有個fd話出黎
出到黎見佢背心短褲...我帶左佢走

最前面其實根本冇buff係度
啲buff係曬後面支援就夠
所以其實都未至於話佢地係連累咁誇張....
定係其實又係女性互仇心態爆發

發夢夢見自已係前線做軍師

頂你笑撚死我不過真係出到去昅女都無心情btw個個女仔出到去都好靚愛死你地呀港女

垃圾樓主又話人搏上位 傻閪
有幾個和應仲話人擺明姣底
唔知佢地把尺邊度得黎
多數人會用容易用自己黎諗人先

認真 有buff

總之著咩就個人選擇
但唔好做豬隊友，減輕急救員/受傷嘅機會
照顧自己人人有責

最需要既頭盔
最好笑係我拍檔話我地前線物資乜都有，前線就問我地有冇鐵筆…
之後又問有冇槌仔…
好啦我地物資站d野真係唔夠齊

冇所謂，但唔好著短裙，爬上爬落好老尷。

短褲都有理由
屌低胸背心做咩撚野 驚心口條gap唔夠椒？

唔好係到分化好無，夠大把男嘅著短褲要包啦
你可以勸佢地著返長褲保護自己，但唔好係到用啲咁嘅字眼抺黑佢地嘅行為
屌你

見到高踭鞋 心諗..

短褲又點啊

著運動緊身長褲一流安全又舒適

認真唔明鬧佢地又唔係，唔知可以點

我承認，今次抗爭係好多女出黎，
港女係有港女優點，有義氣，夠勇，有正義感，
但亦不能否認港女缺點，就係每次俾人篤爆左個心諗乜既時候就藉口多多，
你係想露，係想有人望，係姣咪認囉，
係要講咁多藉口，呢點最乞人憎

Sorry著左短褲但係前線最前
下次唔敢

岩呀，發夢推車收集物資個陣個個放物資落黎都男神級女神級，最記得有個靚女唔知點變左3個頭盔，又有個好型既叔叔拎左10幾枝喘藥

你慳D啦 唔好扭曲我講既野
我打從第一個回覆就講緊
出黎抗爭 著低胸露半條GAP小背心既女士 係咩心態?
講緊既係企係到都露半條果D

我發夢真係見過

其他野你就咪撚 加鹽加醋 屈9我

唔緊要啦 大家都係同邊嘅 我都想睇到大家語氣好啲
Btw你整親就唔好前線住了 個傷可大可小 再傷影響日後活動就唔好
你嘅附出大家都知 盡左力 意外大家預計唔到無辦法
唔洗埋怨自己！！
其實我係絲 但我唔係仇女
只係睇唔透 點解呢啲重要時期都化曬妝出黎
可能我本身唔太注意儀表 同埋 又唔係特別識著衫
所以我先唔了解呢班絲嘅睇法

大把人冇影相，
樓主就屈9人著短褲出黎係為左比人目及、為左打卡。

收斂吓啦，
前面話人整親要FA幫手或者會用左保鮮紙我明，
後半Part真係屈得就屈，樓主玩完分化龜縮深潛做乜？
自己講完啲嘢唔該自己負返責任啦。

可以著爽身運動長褲，個日我著得都幾舒服

絲打

我係你口中其中一個著短褲包保鮮紙上前線嘅女仔
著短褲係真係因爲純粹覺得好熱
帶住個豬嘴推兩推退兩退跑兩跑已經出哂汗喘喘地氣
有時攰退一退去做下後勤
著住條長褲真係跨個欄都難啲
唔方便行動

我知中招整損會麻煩咗啲急救 影響到大家
但係都希望體諒下
話哂呢種天氣長衫長褲其實都好易中暑好易暈

新人又屌
短褲又屌
希望你下個POST唔係屌話少人出黎

你當女人係乜，衣架，生出黎就係掛衫比人睇呀，人地著慣都要比你屌呀on99

你話我狗公都咁講
我夏天叫我老婆著多d唔好比人望，佢都話著慣著唔返，叫佢起碼著件短袖都話熱，著長褲話我謀殺

只係想帶出一個女性角度既觀點

屌你都費撚事
你問下會唔會有前線巴得閒望
上過前線就知顧唔撚到有冇人望自己
虛乜榮心 你繼續用你嗰套去諗人啦

費事畀你屈 我次次都係著長褲同T

on9仔，大把短褲妹企哂最前線，咁你呢坐住草地野餐收皮啦傻仔

前線高級士兵撚好多女神級又矮又細粒屌你打起上黎勇武程度同我比有過而無之不及

你收皮啦，
唔好以為講呢啲就會分化到，
屌你就會屌返你轉頭，
但短褲就照撚著嫁喇。

真係好撚認同

低胸裝都見過幾個

雖然唔係前線
不過都係示威範圍

第一眼心諗係蘭桂坊落黎睇熱鬧？

兩箱頭盔係你地擺的？

怕露camel toe 可以著大少少既tee

浸水用醋倒小小好快清哂

依家係咪齊晒裝長衫長褲就可以係高地屌著短褲絲打先我都見過齊晒裝係草地企，短褲絲打好比心機做緊後勤唔好用裝扮去抹殺其他人既付出啦，講到著短褲出黎就咩都唔做咁一陣噏到有婦科病就真係番歸睇連登
利申 發夢係煲底做物資鏈 短褲既

其實中椒之後著長褲仲衰 會一路yip住好撚痛
好心啦 咁都要批鬥

咁其實都係 有幾可見女仔著鬆身運動褲出街 男人唔鐘意扎住所以設計梗係鬆身啦 女仔要望落瘦咪多數買緊身褲 好難明咩 叫你著單車褲出去發夢你都辛苦啦

分化post都咁多人認同，又中朝啦

點解唔可以短褲呀

抗爭成日人堆人洗唔洗著到伊斯蘭教咁呀

多到2個紅白藍喎
個時已經係夜晚9點幾

加一啊絲
仲要發夢搭頭班車出黎 都見到絲化到全妝

冇呀，8點幾9點訓覺發夢準備衝個陣前線斷哂頭盔，我同拍檔頂硬上推車出去收集ja

推 真 見到有人成條褲除曬
問佢佢過啲狗對撚住成條長褲噴
幫佢洗完都仲未清曬呀屌
咪撚屌班女著短褲啦

612路過金鐘，見到個巴打好撚勁，真情見佢現場穿上件長袖連身褲，超好準備

發夢都夢見長期有膠....
大家咪分化啦
女仔始終無男仔咁方便 話除就除

都唔知死咬住要話人想比人𥄫做乜9，都唔識切身處地為人諗下你最威啦，咩都比你睇穿晒

靜靜地望唔得既！

如果係細細粒嗰啲耳環都算啦
戴一大舊嗰啲耳環做乜
驚死人認你唔到咩
你啲靚靚耳環留返出街先戴啦

冇錯，成車都係，總知發夢個10個鐘我肯定冇斷過膠補給，最好笑連垃圾桶都要交埋出去

長褲包多層膠 都好過短褲

大家一齊加油 要地址既話留個tg

屌我笑撚死

大家唔同兵種姐

你有無見過維京兵着全身甲 ?

人地狂戰士嚟 可以加士氣同擾敵

認真

要上前線唔該着甲

多謝大佬

行山都著到九唔搭八餵蚊

後生仔女都係介意行頭外表

熱
我都係短衫短褲夢遊
你真係夢遊得鳩行會注意到啲女
唔好心邪

不分化 不割席

女人天生就有一種暴露既心態，你唔信，我都無辦法，
重點係我完全唔覺得呢種心態係有問題，因為係天性，
問題係唔撚認果下衰呢

我都唔明，點解鍾意暴露，想俾人望，會咁難承認

佢地點樣我唔撚理啦 但人地化唔化妝影響到你咩 你又話冇人望咁你望乜鳩 提醒完咪算佢地點做你都控制唔到 Muslim 咩

又分化

個人要有幾自我中心先會覺得人地夏天著短褲係為左俾佢睇
利申:絲，長褲

佢話緊身牛仔褲個啲直頭係連“欖”高啲隻腳都欖唔到，啲布會勒實晒啲肉，踎低個陣膝頭哥都cool住cool住咁，唔單止熱，係連行動力都有影響…………cls邊個發明呢啲褲俾班女人架佢仲著架wor又

弦外之音

短褲ok 因為好熱
但低胸衫+pushup bra真心博咩

想屌

著短褲就係玩？有冇用下個腦先講野？
熱到中暑都小事 但Period都仲要焗幾個鐘，我地都未出聲話頂唔順，家下著條舒服啲嘅褲又要屌？
出街又俾人屌
企前線又比人屌
著短褲又比人屌
屌
乜鳩都屌

短褲ok嘅，熱褲都騮屌裙就真係唔好啦。
不過其他人又無權管佢地著嘜，唯有大家小心小心

停止分化

講好左港男港女 勇武和理非大和解 做乜又比人分化?

Typo。係熱褲同騮屌裙

古有因人廢言，今有因衫廢人

發夢企得太前
就係著咗長衫褲
結果搞到你口中講嗰啲
著住短衫短褲嘅絲打
要成班圍住我，搵巴打幫我剪咗條褲佢
先至清到啲椒
我永遠記得係一班手足喺夢入面救咗我一命
如果唔係，嗰一下冇咗行動力嘅我已經死撚咗

如果唔係你口中嗰班短衫短褲小背心嘅絲打
我已經死撚咗上唔到連登
我唔撚想再應你機
唔係個個都好似你咁做鍵盤戰士咁撚得閒
你繼續用你嘅心態論審視呢一班絲打啦
我屌你老母

屌你老母 著長褲 機動性差一大截啦 長褲頂鳩住哂 有事跑起上黎過石*搏*嗰啲位卡撚哂關啦

自推

比我屌ok🥴

呢d post又招來話柄
你著得短庫就甘願承受風險唔管得你咁多
話知你出黎既目的係咩
但都要多謝每一個曾經出黎支持既人

運動中長褲唔熱架 仲有爬山褲

你冇腦我唔怪你
但你唔好衝出黎7
讀多幾年書先出好出黎講野

發過夢未？
夢入面啲女仔有幾勇敢見過未？

嗰個 星期六的深夜
係咁話人姣底 天性就係姣cls
真係咩心態先會向嗰個方向諗

仆你個街啦著件衫都要諗人地背後有乜動機
乜嘢叫俾人篤爆左就藉口多多？？
係要發姣既洗撚特登走黎遊行？
你會唔會諗得太多？？？？
依個時候就咪撚分化啦仆街

啲男仔好多都係短褲喎但係

屌你 過啲欄既時候短褲方便幾多啊
長褲又熱又焗 坐地下又唔方便

可能啲男仔姣底
天生鐘意畀人望腳毛囉

屌你老母啦 仲屈9我講短衫短褲做乜撚野
你文盲定ON9呀?
重申左幾次比你條撚樣睇 仲係到活係自己世界上
自己衝過黎柒 ON撚9

我都成個衣櫃得一條長褲用得著，女裝褲同男裝款係唔同
貼身牛中椒就仆街，唔中椒都熱到耐久力大減，跨欄跨唔過
闊腳褲跑唔郁、去廁所麻煩、易整污糟

又嚟人民鬥人民, 多後生仔係行動派, 而大人都好多有落場幫手, 想分化後生仔同大人, 就話大人做咩唔衝。知道好多女仔係行動派, 就用性別嚟分化。

不如問 D 制服部隊點冇編號

咁撚熱,我男人老狗都想著熱褲啦
我都係著短褲咋

根主係絲打黎

我已經完全block左樓主
呢d時間唔係討論呢d野既時候
希望大家唔好係度浪費心神

岩，我著到勁誇張行到邊比人望到邊，行到kick住kick住，行樓梯攬級都扯下扯下咁

戇撚鳩，呢d野原來關讀書事既，
講讀書我分分鐘多過你，不過我就無你咁撚階級觀念啦，無讀書唔俾人講野
大撚把最前線既勇士都係中學畢業，唔該你唔好侮辱人啦屌你老母

熱撚到咁，著長褲未俾人扑暈都中暑啦

人地做後勤，你理撚得人。。。出又要畀你家長式評論衣著

等如做CS坐公司聽電話，叫人著行政套裝高踭鞋做乜鳩？

鬆身架囉 一樣咁涼爽

咁都可以有罵戰。。。
去行山嘅要著行山褲
去野餐嘅著得輕便D
呢d常識姐。。。

岩嘅 提完 做唔做係人地嘅事
依家咁勞氣都唔好 降低自己 大家 嘅士氣

發夢企前線 著短褲背心 冇用過你地D膠包腳
可吾可以吾好話人發姣咁難聽
我地點著有我地既原因
我一開始都冇諗住企咁前
但聴到洞入面既人要講野要守住出面 先真係行去前線 我行得就預左傷 幾傷都番屋企再搞 都知first aid壓力大 中椒中彈係痛既係吾舒服既 咪學識下次著好D
提人語氣可以好少少 吾知咁多又話人地出黎挽 又話累人 咁樣真係睇到好燥
PS呢個時候唔好再分男女 有咩大家互相提點 缺一不可
可吾可以大家槍口對外 要提既就提 吾好屌黎屌去 吾好內訌 一齊努力守護香港❤️

咁真係好熱！

有乜好傾，自己考慮後鐘意點著就點著
對自己同戰友負責

其實著短褲真係無乜問題，行動力快好多
發夢嗰日著短褲，都照去幫手搬物資、頂前食催淚彈
雖然都知道唔啱，都衡量過有咩風險，認為自己頂到咪得囉。
自己諗下係咪著短褲就一定要人幫

補師黎

邊個侮辱人先
人無恥真係無敵 仲可以惡人先告狀
係咁話人姣底 天性就係姣cls
真係咩心態先會向嗰個方向諗
定你個腦覺得吸引異性好重要
讀得多書都咁講嘢 更加不知所謂

自由呀著咩都應該尊重人

各有各著
短褲行動方便
長褲方便掩飾
大家應該互補而唔係分化

越少布越高防

越短越好\ 滿意

士氣+100%

屌你老未前兩日咪好地地港女港男大和解 做乜鳩又要提返啲港女野搞分化 仆街 啲人中過知驚就會換架啦 咁大個人都出得黎就自己諗啦 係到嘈乜鬼

你老母就姣底 無長褲都比你屌
學你話齋 大把姣底都好撚勇武架
尊重下人啦仆街 講多左喇

保鮮紙包腳唔驚浪費
發夢包左成晚膠都仲有幾廿卷

着咩關你撚事咩大把男仔都係着短褲，係咪又要屌？

著短褲都要分化
遲d係咪要全套著速龍裝先可以出？

收嗲啦屌你老母
咁撚得閒不如諗下下一步要做乜啦
係度屌鳩人做乜撚
人地有心出黎你理得人地著乜
你估佢地出得黎會無用腦諗過咩
講好左要尊重每一個人既意願
你叫人返屋企睇連登托柒呀

屌你老母仆街啦 搞分化
男人著背心露肌肉又話佢想gain attention?
你肯定又係啲係女都話臭雞嘅仇女撚
屌你老母

做人就唔好單單打打，好彩我咁岩睇到你講緊我姐，
我最唔明，點解姣，點解鍾意俾人望，鍾意暴露，會俾你地講到係缺點咁，搞到d人敢做唔敢認，就係因為你地貶意左呢種心態同天性

你可能唔係，但好多人係呢種心態

老實講 你地著短褲話熱都明既
成三十度都真係會中暑
但點解唔可以正正經經咁黑t牛仔褲
有啲係都要oversizeT 啱啱遮到個閪
想引人以為你冇著褲嗰啲
又方便左拎物資？
同埋可唔可以解釋埋點解會見到啲化大濃妝
又係咩玩法
Smoky eyes 打鼻影 紅唇娃
睇到燥

不過啲粉可能擋到胡椒噴霧掛

只針對當抗爭係去聯誼既臭西
現場都見到好多真心好努力為香港跑到冇曬形象既女仔

開埋晒 D 分化 post 為乜？

男女體脂比不同，一個好身材女仔同樣脂肪量換落男人度可能已經係一個大肥佬

我一向commado所以唔可以周街換褲

係咪絲打都一樣，個效果都係做成分化

短褲都好啲 但熱褲背心真係
有啲女仔啲衫又勁鬆勁易走光

提醒大家係完全冇問題
但啲用字出哂事 係惡意中傷
話人無腦 搏出位 傻閪 姣底
仲要講到自己係好心先咁講
個星期六的深夜仲係咁叫人認姣底
想人望就講 咩女人天生就係咁
到底係有咩居心大家自己諗
都痴撚線 擺明係分化仇女post

發夢跑晒出晒汗搬野嘅女好多都着短褲 你可以靜少少

test

耳環先危險
有啲女仲戴大耳環，比狗一扯對耳仔唔使要

好撚煩
著乜都要話 大把女女著短衫短褲都有上前線
人地唔係嚟玩 有幫手都要比你地話

吟遊詩人

呢度有人應該會認為巴打你係姣底想俾人望

其實好熱 唔係衝最前線著短褲我覺得無問題

冇錯，夢入面跑住拎長遮黎既都係短褲絲打

又M巾又bra 好辛苦嘎
你哋男仔就有孖煙通啫

+1
一來我好怕熱
二來我覺得著長褲整親嘅話隔住條褲仲難清同埋比條褲刮下刮下好辛苦
同埋呢個始終係我個人option，有乜嘢後果我自己會受返

利申我忍得痛，整親都唔會叫痛

真係好熱丫嘛，姐姐唔好屌，對唔住

分化撚注意, 唔好回由佢沉

不指責，不分化
有心岀黎就已經非常好！

出得嚟就係手足，屌乜鳩，關你撚事呀
不分化呀屌你老母

我哋啲女仔着咩衫關唔關你事

我嗰日發夢喺龍和道都見到好多女仔背心短褲幫手推鐵馬

Full gear嘅仔成碌木

開名都叫單打 邏輯+++
我冇呢個心態 都好多人唔係呢種心態
請問你憑乜嘢論斷佢地係你所講嘅咁？
你有咩憑據？你用衣著判斷一個人？
有冇聽過衣冠禽獸？
定衣著令你可以睇透一個人？

對唔住，但容小弟響呢一刻正式宣佈女裝設計師都係仆街

提外話，我包到實哂，走個陣除裝行，上到九鐵凍到打冷震個身體已經習慣左
返到屋企沖埋涼喇，都仲feel到自己仲戴緊豬咀

咪ON 9 熱到死啊 咪撚分化啦 唔熱唔會連頭髮前陰紮上去

頂，呢個時侯仲搞分化係咩玩法
兩條腿曬得你幾多保鮮紙？
咪係到內閧啦

唔好同佢嘈啦，等個分化post沉

對唔住囉
遊行個日出門口冇諗住會圍金鐘所以着左背心短褲 後尾發現大家號召去金鐘 原來咁都要比人屌
以後唔出黎留係屋企算898

都係個句，我用條命黎擔保，當晚膠既補給一定冇斷，反而索帶一度短缺

點上位？唔俾影相亦冇時間影相，何來上位？
去玩？玩唔洗發夢先玩啦

唔理有冇發夢我再見到港女著短褲我就將條假撚一野插入佢個肛門然後經過大腸由肚池穿出再一勼兜番落去個閪窿再一野對入去然後成件搬上博頭帶走

同意

屌71嗰日好多普通女仔本身一開始真係諗住去和平理性遊行架咋 所以咪普通行街短褲look 係行到去金鐘聽到呼籲先決定留低做back up 你地咁屌法以後唔出黎囉

示威怕熱屌你老尾

精神食糧 都好重要

不過始終多個人，多份力

戇撚鳩
啲化學物質透底㗎
中咗招點洗傷口呀，除褲呀？
係啦你出咗嚟好撚叻啦
繼續批鬥啦

發夢有個傻鳩明明612着短褲出黎行 71着左條黑色洗到縮水好緊嘅褲出黎 跑完幾轉褲浪好撚唔舒服 完全明欖唔到係咩feel 唔好話班絲打 巴打都想着短褲

無野講

發夢見到有個女仔著一件頭加McQueen 鞋加手袋仔添

當晚膠真係包晒全場手腳都得 唔好再講咩晒資源

咁小事都好嘈
短褲嘅自己帶定保鮮紙囉
自己用完又可以畀其他人用
利申我講緊包野食

我好怕熱原本都係著短褲出門
不過出到去後悔
就買左條日系麻質闊腳直褲
換完發覺幾涼爽舒服仲好活動自如添
覺得囡囡們都可以考慮吓
利申2 我怕曬黑白唔返

冇錯，個重點唔係內容，而係用詞語氣，講嘅野幾啱都好都係居心叵測

又想挑起返啲仇港女情緒

你活係自己世界度自我中心到仆街 全世界個心態一樣一定係你心入面咁諗? 啲女一出街著咩衫都想引你 屌你老母死雞蟲 好撚嘔心 定係你從來冇接觸過女人

我都好想屌

雖然中過椒無咩值得炫耀, 但未試過就咪撚亂屌人啦

以胡椒黎計,除非著既野厚到d椒滲透唔到（未中椒已經熱死）
否則不論上下身都係愈少布愈好

本來諗住入黎屌你無圖
但睇完內文即刻正評

真係on99
直接噴落啲肉到好清啲?
點會除唔到? 兩三把遮就搞掂啦
唔好同我講而家出街啲人唔帶備用衣物呀

呢兩個外國人唔係黎發夢架...你有冇睇新聞

我著2層長袍 熱就預左 但安全冇計

咁即係雨褸最好？雨褸就可以著埋短衫短褲散熱

一向仇港女, 都係對家分化前線

我明白天氣好熱
小背心熱褲都好養眼
但最緊要係安全
怕熱就唔好着棉質T
短褲其實都okay
太短係怕你易被利器割到大腿側
咁你行動力會比整到小腿爭好遠

唔好中計！
分化！

我都成日著短褲
我之後會著返長褲
唔好意思
但上面啲說話可唔可以唔好咁難聽

過份

我認我心邪對唔住

每次都見到好多短褲絲打企最前線 唔洗下下連坐法嘅

解答你個主題
我著短褲係因為長褲太窄唔方便擒高擒低

有幾多人真係毫無準備下臨時出去/留低先？
當我唔係屌你 想你保護自己多啲先留低都好
唔好著短褲 長頭髮唔好唔紮辮 唔算好難啩？
企出嚟嘅勇氣固然值得嘉許
但有勇無謀 混亂起上嚟拖人後腿 或者自己受傷 你地都唔想㗎？
如果本身唔係金鐘 去之前買啲衫褲自己換/畀義士換又嘥得你幾多時間？
唔係畀人講兩句就發晦氣話咩下次唔去囉

廢事俾人屈分化撚，講埋呢段唔撚講，

我做人好老實，出黎遊行好抗爭好企前線好，
真係有d女望下，成個人有動力好多，好似叉左電咁（當然係講緊未同黑警開波果時啦），
呢d天性黎，大把仔都係咁諗，我地d男人夠膽做夠膽認，
但咁唔係代表我地係為昅女而出來，上到場開波一樣可以好勇好集中，正等於我見d女著得少化行妝都可以好勇武一樣，
所以我由頭到尾都無介意過d女點著，
真心希望女仔露多d，世界會和平d

唔理你想著咩都好 出左黎就好 保鮮紙我幫手出 包撚到你變蠶蛹都仲得

士氣加乘

[發夢]整個Fashion list 所有人都著果套 站在潮流尖端

我夾份

好撚熱啊屌你，你估全日都有狗射你?

除非上前線，如果唔係我覺得無需要刻意長褲

誠實好事嚟

男性士氣加乘

利申 見到熱褲，背心，低胸，露肚 會覺得自己要出多一分力

令男性賀爾蒙爆升

點包長褲呀 包唔實好快甩架

我都明 想衝去食椒洗眼

X3

本身諗留守咋嘛
之後啲嘢咪突發囉

我屌你老母

願聞其詳

話咁易就分化到

發夢見到在場啲女好多啲腳都算高質
可能腳由心生
唔知巴打你咩事咁黑仔

我背心短褲
怕熱又係罪咩

其實露多節腳出黎有乜問題，上面都講咗，長褲中椒又難清，又熱。啲絲打覺得咁樣著出黎靚啲，自在啲，咪由佢囉，關你撚事。好多絲打搏命，你仲要屌佢地打扮，係咩心態？

色誘？誘你老母。

所謂唔打得都睇得

唔撚想分化 但係想屌有啲男既都好姿整
有幾條mk著到好撚潮 頭盔又唔帶眼罩又無帶 乜gear沖上前食花生唔知做乜9
見撚到啲食花生嘴臉重好想屌柒佢

話唔定我係

著咩出黎都要管
個日又曬又焗 一陣暈低仲難搞啦下話
洗唔洗好似伊斯蘭教女人咁得番對眼

著長褲才是王道
少少熱都怕

咁撚樣都有得分化
人地有出黎已經好好
提醒下就夠
洗唔洗係咁屌9人? 講野仲要咁難聽?

老實講都係個人選擇嚟啫
防椒嘅話：
1.中得少：長短都冇分別，因為少少直接中皮膚都只係熱，至少有機會頂得順
2.中得多：長短都係冇分別，因為都係一定要沖水。長褲仲要剪。

防仆街/整損嘅話：
要分厚長同薄長/短
1.厚長：係比較好。但真係好撚熱，身子虛啲都會暈/中暑。（平時出街都係着L牌厚長褲）
2.薄長/短：唔使講太多，兩樣都仆硬街

雖然聽起來好好笑/俾人覺得死淫蟲，
但啲腳腳真係會令激發我嘅男性荷爾蒙
「沖呀！！！！！哮！！！！！！！！！！」
一諗到身後/身邊有女仔(腳腳）
我零舍勇猛

利申：男，靈魂出竅上最前線

肚餓姐點知啲狗咁冇性

人地有心有力
幾短都仆心仆命
咁都唔得🤡？

71著短褲係出面運物資走出走入幾個鐘
你屌鳩人著短褲無心

明知自己唔上前線
你要我著長褲除左熱同焗有咩幫助

之前試過著長褲 熱到痴實左 上個壆都難

熱 同唔係個個女戰友都想上前線
我諗佢地識風險評估
如果你覺得浪費物資
可以叫佢企d較安全既位置支援

分化撚, 講野洗唔洗咁難聽?

啱。講嘢之前唔該諗下積口德。

好心建議講野就唔應該係咁難聽啦

雖然係有好多著短褲出去，但不得不承認今次好多港女都好勇 企得好前。係值得一讚。對港女又加返分

咁你下次出post 直接d
好心提你地著長褲 減少受傷機會 咪得
打咁撚多其他野而家又係要解釋 浪費時間
講重點啦

你唔俾人哋個櫃長嘅得裙？有幾多個會專登為咗示威遊行而買一套衫？如果你要佢哋專登買，會唔會過分左少少？

一句講曬 貪靚 貪玩就走啦
係都要嚟嘅 做肉便器都ok嘅
同埋女仔怕熱過男仔有科學根據嗎？(可能我孤陋寡聞啦)

收皮啦屌你老母

短褲，前線。
咁都分化 服左樓主

除咗條褲就得有幾難清呀on9

下屌，我段野幾時冇撚呢個重點？
我冇撚屌過人著背心短褲搏人睇乜柒都要俾你咁撚串對待
Post又唔撚係我出，我留言由頭到尾都係講受傷
我幾時有講其他野？痴撚線

熱褲無論係視覺上定實際上影響唔大既
物資如果唔係 On 99地亂衝係夠既
著涼鞋個啲先係High
一仆就搞到成串人陪葬

你收皮就真啦
我未見過有人拖累過
不停都有人中
有人拖走傷者
但係我見唔到有幾多個係因為短褲所以受傷到要走

涼鞋嗰啲真係幫唔落

著條老牛好難咩/

啱呀, 個日見到隔離個女仔戴個大圈圈耳環, 好驚佢對耳會比人扯甩

利申：靈魂出竅見到

你俾佢地食一次蕉先會明架

肯出黎仲要畀你批評著咩

會直接中腳真係少之又少

利申：靈魂出竅見到

啱呀

咁都要屌 出黎已經好勇

停止

我有講著短褲有問題咩笑
我話貪靚貪玩有問題姐
著短褲未必貪靚啵
我都唔清楚長短褲邊個高防啲 所以先講貪靚唔好嚟啫洗唔洗咁惡

憑咩話人化妝就等於去玩??
化妝影響到你啲咩?
你唔屌9啲連黎都唔黎嘅港女, 掉返轉話啲有心出席嘅人?

巴打心存感激la仲屌.....

物資就係攞嚟用㗎啦
唔好做咗塔利班啦人哋着咩都管

巴打企得最前線就要諗計自己保護自己
上gear

有啲囡囡本身都冇諗住行到咁前 着得輕輕鬆鬆有咩問題

出得嚟行 出到嚟沖
全部都係自己人

唔好小小野就批鬥.....

狗狗成功引起爭議 以後發前無晒女了

邊撚個口不擇言先呀
邊個講肉便器呀
你都唔撚講禮貌
我點撚解要同你講禮貌啊

係囉

都上到熱門 去到800幾個留言 依家先停止 太遲了

屌你啦著條短褲又話黎玩
個度啲仔個個著長褲架？

再講充人頭
無後排充人頭前排點撚衝呀

你係想鼓勵人多d 出黎就唔撚洗咁既語氣既
淨係好心提醒著番長褲就ok
大家有腦架 著長著短洗撚你教咩

停啦，唔好再分化

冇咩問題？
唔係人人都衝
短褲又可以郁得方便又冇咁熱

又好似真係俾你停到
我又幫下手先
停止

What he said

又係分化撚
連衣著都想搵位入 真係on79

STOP

廢老睇cctvb見到短褲背心會淫笑 覺得短褲背心班女係慰安婦 係臭雞 會意淫佢地
我聽到覺得好l嘔心

所以 女仔唔好著太短嘅褲同埋露胸露腰 發夢見到個黑色吊帶背心 露低腰又露半個胸出黎
我睇得眼都唔眨 好l想屌7佢 著到咁係好l涼 但有無尊重場合 跑動起身一定極易走光

利申：女

唔識睇中文嘅 俾埋英文你

貪靚又當出嚟玩 抵佢做肉便器啦講下都唔得
駁唔倒就搵禮貌嚟講明明自己誤會人先
對唔住囉 唔知你咁敏感添

男仔夠唔可以咁除褲啦

穿崩啦，代表你無上過前線

你冇錯，唔需要道歉

屌你啦，著短褲搬鐵馬搬雪糕筒搬水搬紙皮係咪又要逐樣影低同你講呀

[[注意]]！隔離自稱物資店店長個po有問題！！！

唔好意思，打錯““站””字，見到請幫推

其實你地知唔知有好多絲打
嚟M都出嚟抗爭
要忍住會漏。。。
又頭痛又肚痛
三十幾度你地好意思仲要人地長褲 ！
你把有冇人性🤯🤷🏻‍♀️

唔洗嬲 我都未開始串
冇講其他野咁咪散水囉 本身又冇話你就係個個風記 你又自己覆我 搞笑阿

我係女 著左長褲熱撚左成日 12點幾個陣想剪開條褲
但都會繼續著長褲
但係真係無必要屌著短褲嘅女仔

冇撚講過就當自己唔係講緊嗰樣嘢呀
唔該你睇返個post嘅標題啦
要講啲女仔貪靚唔該你出返去
重新開過另一個post討論啦
你又唔係覆緊另一個
又冇講明off topic
正常都覺得你覆緊個主題啦
定係你係唔識睇中文字嘅文盲
仲講乜撚嘢誤會啊
柒小陣當幫忙

玩咩金鋼棒呀

唔排除真係有人想show off
但大部分都真係純粹熱
唔好覺得背心短褲就係泥玩
分分鐘大把女仔勇過你
唔好sexist唔該

夢中我同我識既女仔次次都係著長褲，
見到短褲女仔唔明，但佢地真係落力幫去前線，
提下算啦唔去屌人地唔好出黎，
咁大個人著咩衫佢地自己選擇，有咩後果都自己承擔。

Btw, 強烈建議一定要化妝一定要搽防曬， 所有皮膚外露嘅地方都要，有TG真係有分別，冇咁刺激皮膚
最低程度既protect.

Mr.A 發功

條女乜撚野構造

屌你
要衝要食緊係男人上前
囡囡著下短褲仔 傳下物資 做下啦啦隊已經夠

做人唔好咁戇尻
唔好顧左右而言他
扮撚曬「我唔係講緊你」
唔好咁小學雞啦
話你戇尻又驚你嬲

熱啊屌

屌你老母最憎人sexist

呢D叫士氣
唔著短褲背心，前線點熱血啊

停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP
停止 STOP

你覆我段留言然後話唔係講我，你會唔會仲搞笑？

借朋友ac想講幾句
我係七一晚上係煲底幫人用保鮮紙包手又衝左入去帶走義士既女仔黎
我嗰日仲著短衫短褲
想講既係
七一嗰日我本來冇打算去
我翻緊既工都係醫護嗰行
理應都要緊守崗位 仲未過試用期
六月已經有好幾日去留守中環
工作形象已經不被看好
到左七月打算做翻好份工
七一嗰日要當值
本來打算收工就翻屋企休息
但睇到新聞連登深知情況不妙，有義士表明死志，我去到只係犧牲一晚既休息時間，人地係付出一生。我斷然攞走小小物資提早申請離開公司，
係完全毫無準備下黎到中環，
對唔住同伴，
日後我會著翻長褲做好準備。

停止 STOP

保鮮紙我諗唔會缺囉,唔好攞啲無謂野黎嘈好無女義士又唔係衝前排,真係熱俾佢地散下熱好過啦

推到爆post

連仔1001呢?

咪推 仲未爆post既？

其實跑上跑落短褲真係方便啲
只要唔怕受傷同忍到椒

廢話 政府的權力來自人民
我地先係被強姦

巴打，唔好再推post啦，由佢沉啦

所以你同意以上講法嗎

男長褲唔熱咩
女人熱褲一跌爆晒肛

男人老狗就企前啦
屌你老母
要女人上戰場
仲又呢又路

睇電視 戇鳩鳩
睇波人哋都專拍低胸觀眾啦
你出去睇 根本有長有短褲

如果個女仔自己承擔到 受傷之後唔會嗌生嗌死要人救 可以自己處理唔會拖累人 咁咪由佢著短褲囉

嗰幾日著長褲真係好易中暑喎...

612發夢見到有啲著短裙，鬆糕鞋真係呢庭港女，但之後都冇見過咁on9的，慢慢改啦

中淑短褲的確易清好多

大把男既都係短褲啦

最撚黑人憎就係你呢種人，分化撚，熱到閪咁著短褲就叫人唔好出？

成二百萬人要強姦你？咁你都真係好抵屌喎

咁有保鮮紙㗎嗎
咪自己帶多一兩卷囉
但褲一舐嘢邊有咁多條畀你換

之前都提過,唔單止女仔
有班男都會,著短褲
結果仆親流血,俾鐵界親

發夢我短褲都上前線，著長褲既仔仔去咗邊呢？

樓主都係好心提醒吓，無錯係語氣重左少少，但係真心覺得佢真心唔想大家受傷
唔啱聽嘅咪算啦又唔洗吓吓屌屌聲嘅

屌得啱真係要讚

對gay 冇作用囉

連登仔整識做鍵盤戰士有係咩心態？

邊個叫你着"貼身"長褲
出去抗爭，你露出對腳曲線博咩

㩒錯負評完全認同！

下次唔好啦

呢個post唔使再覆,無乜意義

mr.a唔好再洗,會bam

屌你啦仆街
利申：晏就12點搬撚到大家一齊走

着返件運動長褲
裡面再着件運動短褲打底呀笨
中着就除低 裡面仲有一件
怕醜就去廁所除
有咩問題

你都 on9

咁男仔就可以成條除落黎
咩理由呀

發夢係煲底有人無口罩 無頭盔 行去前線食花生

事實上著長袖衫褲真係好緊要
夢遊去612嗰次著短袖中左椒加臭屁
手臂臭屁敏感到左依家都仲黑緊

話就話天氣熱
但大佬你出黎都預左你今日要捱架啦
熱下咪當自己修行緊囉

依家次次夢遊都著黑色長袖衫褲
因為真係唔會知你幾時會遊遊下遊左去前面
做女仔要識保護自己
盡量唔好拖累到其他夢遊緊既兄弟姊妹

洗夠版未

咪撚再洗版

屌你老母
知唔知着長褲幾撚辛苦？
仲要跑起上嚟一啲都唔方便
有出嚟咪得囉 你理撚得大家着咩姐
就算真係全裸都唔關你事啦係咪啊
佢着得短褲就預咗要承擔一定嘅風險架啦
但熱撚到我想除咗條褲
利申：垃圾港女發夢企極前線 着背心leggings
正如我着得背心就預咗曬傷整親
著leggings係因為跑起上嚟比牛仔褲方便

Show Blocked User - LIHKGMr.A

對分化post一律冷處理，負皮，block 3毛，上一頁，唔洗回應幫佢推post

點會嚟玩，玩命咩

好老實講，為左安全著想，著返長褲啦，不論男女，尤其係前線

一詞多義

屌你老母 分乜撚嘢化
知唔知着長褲幾撚辛苦？
仲要跑起上嚟一啲都唔方便
有出嚟咪得囉 你理撚得大家着咩姐
就算真係全裸都唔關你事啦係咪啊
佢着得短褲就預咗要承擔一定嘅風險架啦
利申：垃圾港女發夢企極前線 着背心leggings
正如我着得背心就預咗曬傷整親
著leggings係因為跑起上嚟比牛仔褲方便
但熱撚到我想除咗條褲

咁短其中一個用途一定係褸屌

點只短褲 化晒妝 手袋仔 知你有心想出一分力 但有冇諗過搬嘢嘅時候 會hi親個大脾仔 好易傷

巴打

屌你老母三毛集中post嚟

我見好多吊帶短褲涼鞋
仲有啲大聲講大聲笑自拍
大佬認真嚴肅嘅事比佢地搞到咁

男士們都有服裝著上戰場

鬼ac

問題依家似屌人多過提醒 態度閪到呢

鬼乜柒

最尾個2016,醒啲換個ac

咪係。。。大家同一陣線多一個就多一個，佢而家鬧哂咁多個下次又少左成堆 係咪呀樓豬一個做返哂 就算佢地企後面做支援 傳下野打下氣 都係多個人多對手多把口 樓豬居心叵測

咁你檢討下啦 咩態度

得啦大家收到就得 無謂為依啲小事傷和氣

唔係唔認同長褲
長褲短褲各有各好
但屌你老尾樓主咩撚野態度
短褲=姣=博上位？
按你邏輯
你開呢個post出黎咪係扮理性屌自己友
實際上引巴打讚？
呢個時候仲仇女分化
你俾女人搶左幾多次男人先會講得出咁嘅野
檢討下啲態度啦

我都想屌

三毛分化post

唔使再覆

至少及膝先好無
我明香港女仔腳靚
但更加唔想你地對腳整親呀

Mr.a小心被bam

洗撚到你鎖po

我見到有女女著裙tim啦
最好著返d運動褲呀！易跑易走動！
方便自己呀麻～

其實包住保鮮紙重熱過著長褲啦

我理撚得佢出黎玩定攞光環，有出黎既都可以充撐人數

香港天氣又濕又焗 絲打們習慣少布好正常
但發夢都要識好好保護自己呀
我自己就著baleno 99蚊兩件嘅黑t
隻料好透氣 舒服 有汗都幾快乾
褲就uniqlo 149個隻運動褲
唔算貼身 做運動都郁得方便 唔會cool住呀

保鮮紙 聽過用保鮮紙減肥 冇聽過著長褲減肥

巴打唔洗咁燥
睇條友留言成個廢中廢老咁
死牛一面頸
唔好浪費自己時間啦

咁的確係好熱
曬到紅都面晒

樓豬都係關心啲靚女（有出嚟就係靚仔靚女）受傷，大家唔好拗吧！總之好好保護自己就得，再感謝各位肯出嚟嘅義士，請受小弟一拜

有一部分是臭雞，女義士會保守一點

依家係咪唔夠保鮮紙用 定係唔夠錢？
你想少一捲紙定想少一個同路人？

善意提醒無問題
但你呢個post我只係睇到惡意與分化

唔好再覆,班三毛就係想推post

有落場就係自己人 完

想增加前線士氣啫

其實絲打們可以買棉質leggings nike有 唔同運動嗰種物料咁焗 咁就唔洗皮膚外露 同埋包保鮮紙好容易甩啊真係 大熱天時 我都甩左幾次 張保鮮紙濕到

好熱呀真係 我夠想包到實一實
第一日去 著左長褲熱到痴線 腳都流晒汗
仲要長褲跑得慢啲架 我覺得
但我冇用過保鮮紙包住架

我都想講好耐
雖則你地身材好好又靚女，但抗爭現場盡量減低受傷機會啦我次次都素顏，長褲短袖加袖套，耕田look 咁出去，預左樣衰 但完全唔需要包保鮮紙，又唔會甩又可以防曬

其實焗唔死

絲打經驗：著中長闊褲最涼爽+保護範圍大

其實樓主都係好心提醒姐
其實男女都一樣咪又會熱
點解長褲唔得先 因為仔既想𥄫 女既想晒
講緊既係短到屎比都見到果隻
其實行山壓力褲真係好著
有彈性又散熱 易去污 中招起來可拉上
買條啦各位撚屌

邊個女義士再着熱褲我就幫邊個包對白滑美腿

笑撚死

著過長褲一次
從此決定著返短褲

無辦法 次次夢遊都係放工之後 又要暪住屋企同班同事 最方便已經係著住條西裝款短褲 換對波鞋

見到啲靚腳我舊老鼠仔都大舊啲，衝都勇啲啦，你識條春咩細侄

屎比, 係咪即係見到屎忽既大脾

我係長衫長褲 焗到出熱痱所以明白點解會有女仔著短褲 至於背心個啲我都唔係好理解

短褲有乜唔好

去前線之前著黑絲有冇用？

不分化

有幾多人係入黎等J圖

邊條淫蟲

身材好到我係女既都想J

屌你老味 我次次都著短褲出黎，無撚用過你d保鮮紙 坐咁多個中好撚熱 著短褲都要比你屌明明大家坐埋同一條船，點解少少野都要係度批鬥？好乞人憎

好過唔出
緩和緊張局勢

有冇圖

我明，點會唔想屌

小妹都好認同你啊

姊妹們有美腿，緊係要露出來

咁都得

哇推

Decathlon 有得網購，旺角/將軍澳 實體鋪又夠方便
最緊要夠平，有時野餐整污糟咗，扔都唔心痛

我無野講

又平又實用
正到無嘢講

重整士氣 勿中計

各位手足勿於白色恐怖中自亂陣腳！！！唔好中計！！！

手足幫手推！！！

我發夢長衫長褲有帽有口罩有手套冇隨便除，係好熱但咁先係最安全。所以要訓練身體去adapt

條女著長褲喎

心理上係對前線戰士有正面影響，不過著熱褲背心真係要注意安全囉！

屌 係真係熱

短褲冇野既熱褲就真係唔ok 喇

我明咁樣係加buff 比我地男仔出多份力
但係亂世要保護自己呀
求下絲打生生性性 你既安全重要過虛榮呀

其實大型示威咁多索女應該係香港獨有嘅世界奇景

好魔幻，正常平時係街都唔會有咁多靚女

唉屌那星 比樓主屌一屌 星期六日肯定冇晒囡囡著短褲 冇腳睇

因為真係好熱啊

收啦 屌你老母

擾敵嘅嘢你識條鐵咩

樓主on9 完，唔知分化d乜柒

唔想屌又好想屌

怕熱著短褲都算
著背心吊帶/吊帶連身短褲個d 想點呀

Show blocked user->那是暗號
五毛分化撚

agger
褲中椒好難搞，但上身都係着返T shirt好啲

咁都可以咁多版

真係易分化

熱都要忍我著長褲 著埋褸

都話依處冇鬼用，邊夠baby kingdom 齊心
成個運動都係d 媽咪搞出嚟
媽咪萬歲

發夢聽到有人問隔離個女仔做咩著到咁短 佢話因為佢有長腿

加多個護膝 一個打十個都仲得！
Btw 著短褲唔撚係比你睇架

去玩呀嘛， 去溝仔呀嘛，
去參加課外活動呀嘛，
去參加體驗營呀嘛，
去現場可以係同學面前合群呀嘛，

總之，各有各目的啦

吸引我去救佢

心地好，樣都靚D

其實好睇你平時入廚房炒蟹既感覺，有啲師傅本身慣左既跟本無影響，但有啲師傅身體差啲索到陣味會搞到呼吸困難。
大家平時有出入廚房應該知個反應既，不過著得小衫褲，起餸個陣怕你仆親仆得好應。
利申：廚房多意外要入去救人（怕熱）

又OK喎。。。。依個解說

想正皮你都要碌成世

咪咁話人啦
好多男仔都着短褲

唔著最好

想問民陣遊行維園台上拎咪負責宣佈野個幾個人入面靚到model咁個個叫咩野名???

焗到個西都臭

算啦和解左啦，最舒服既服裝就係最好既服裝

你搞到我好想叫啲女性朋友唔好出嚟啦，太熱著短褲都要俾人屌咩心態
利申絲打 發夢嗰日都係短褲

nonono 會出既港女一定全身都係香既

都係熱過短褲

女人何苦為難女人 大家都係想出一分力姐
人地鐘意著咩咪著咩囉 真係熱呀嘛

多d圖啦

女就中意比人望 虛榮心。等老左鬼望你咩。
趁後生 好正常

真係好能熱丫哥仔 咸濕少陣啦

本身諗住去完朝早去遊行 朝早去到做back up 袋多左條長褲 最後無去遊行但都無換到長褲 諗住係後面back up應該走得到掛..下次換返長褲囉 唔洗又話人想上位同黎玩既

無用過保鮮級包腳

唔通仔就會夠警棍打囉wor
呢個時候仲要玩分化
未輸夠？

女人就係原罪？屌犬屌得大声過你呀

聲*

不分化，不內鬥

見到高危就勸多兩句，提佢包膠
中過招下次就會醒水架啦
唔好忘記女人忍受痛苦的能力高男人幾倍
話唔定你落單時拉你車的係佢
絲打們都請互相提點，自行衡量風險

議士廳義士：我地已經唔可以再輸架啦

認同

你都on9, 以己度人

我無嘢講

事實上如果胡椒噴霧溝埋汗仲大鑊
而且纖維擋唔到胡椒噴霧

其實短褲要走果陣係靈活過長褲

唔著短褲 我地有撚得𥄫？ 醒啲

圖 or 老母

如果50歲著短褲出去 我就唔知咩心態。後生女有乜問題

想著到好似回教徒噤

lm

阻一阻你

[推上熱門推上報] 7月7日九龍遊行之前有野要大家幫幫手

保鮮紙有幾貴？男人都都好多著短褲啦

個個星期都出嚟，發一次夢掉一套衫褲？

女裝長褲好緊，好難活動架

瘦弱毒撚就可以上前線？大排前線啲女仔勇過啲男人囉

著長褲太緊，根本冇可能跑步同跨欄。唔係個個都有鬆身褲。文

爭取揸波自由

我見到都好想屌

點先屌到

和理非，無諗過企前線，太熱！

想問民陣71遊行維園台上拎咪負責宣佈野個幾個人, 入面靚到model咁個個叫咩野名???

熱咪熱囉，大把女仔平日連運動都唔做，而家都企出黎，仲要比人話又呢樣又個樣？
如果你話明知企前線都唔保護好自己就話...

女 有份搬野運嘢 雖然我長褲

怕一撞一推 比狗拖住行 流晒血就唔好啦

我今日諗住唔衝所以先著短褲
唔好鬧我啦
真係好熱架

成屋一條長褲都無啊得短褲同長裙 著長裙我中暑都似人地自然有自己既理由啦 又話勿分化

集氣推推推

巴打們出發點都係希望保護絲打 唔好下下話人分化

咪撚分化啦，而家錯嘅係邊個呀，斷估唔係著短褲嗰個啦